msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: osclass-v2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translations@mindstellar.com\n"
"POT-Creation-Date: 2021-09-19 05:47+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-09-19 10:12\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: osclass-v2\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 376123\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /develop/src/templates/core.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 8221\n"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:42
msgid "Edit custom field"
msgstr "编辑自定义字段"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:46
#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:245
#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:79
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:113
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:128
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:249
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:253
#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:93
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:305
#: oc-admin/themes/modern/emails/index.php:77
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:92
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:106
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:198
#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:180
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:116
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:129
#: oc-includes/osclass/classes/form/CategoryForm.php:224
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:90
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:50
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:54
msgid "Options"
msgstr "备选方案"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:57
msgid "Separate options with commas"
msgstr "用逗号分隔选项"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:63
msgid "This field is required"
msgstr "此字段是必填项"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:66
msgid "Select the categories where you want to apply this attribute:"
msgstr "选择要应用此属性的类别："

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:70
#: oc-admin/themes/modern/plugins/configuration.php:105
msgid "Check all"
msgstr "全选"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:73
#: oc-admin/themes/modern/plugins/configuration.php:108
msgid "Uncheck all"
msgstr "取消全选"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:84
msgid "Advanced options"
msgstr "高级选项"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:88
msgid "Identifier name"
msgstr "标识符"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:92
msgid "Only alphanumeric characters are allowed [a-z0-9_-]"
msgstr "只允许字母数字字符 [a-z0-9_-]"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:99
msgid "Tick to allow searches by this field"
msgstr "勾选此字段以允许搜索"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:105
#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:312
#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:146
#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:124
#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:40
#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:80
#: oc-admin/themes/modern/emails/frm.php:151
#: oc-admin/themes/modern/categories/iframe.php:70
#: oc-admin/themes/modern/pages/frm.php:53
#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:213
#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:120
#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:164
#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:549
#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:166
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:758
#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:220
#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:500
#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:219
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:107
#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:240
#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:264
#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:330
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:428
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:447
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:175
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:194
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:180
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:203
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:222
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:454
#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:185
#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:204
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:370
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:389
#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:227
#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:239
#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:179
#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:165
#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:184
#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:147
#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:173
#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:192
#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:151
#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:175
#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:183
#: oc-admin/themes/modern/categories/iframe.php:72
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:293
#: oc-admin/themes/modern/pages/frm.php:163
#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:216
#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:235
#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:155
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:163
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:182
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:161
#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:187
#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:521
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:162
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:181
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2032
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:136
msgid "At least one option is required."
msgstr "至少需要一个选项。"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:166
#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:297
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:182
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:333
msgid "Ajax error, try again."
msgstr "ajax错误，稍后再试。"

#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:40
msgid "Create new fields for users to fill out when they publish a listing. You can require extra  information such as the number of bedrooms in real estate listings or fuel type in car listings, for example."
msgstr "创建新文件为用户填写，当他们发布广告时。你可以要求额外的信息，比如房间数量啊，然气类型啊等等。"

#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:52
#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:49
#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:80
#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:51
#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:45
#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:171
#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:184
msgid "Listing"
msgstr "广告"

#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:55
msgid "Add custom field"
msgstr "添加自定义字段"

#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:122
#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:212
#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:104
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:219
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:100
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:192
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:80
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:524
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:353
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminEmails.php:152
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:222
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/BanRulesDataTable.php:145
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/PagesDataTable.php:104
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:167
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:296
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:654
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:124
#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:214
#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:242
#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:266
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:430
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:448
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:109
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:110
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:177
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:195
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:205
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:223
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:409
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:455
#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:108
#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:187
#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:206
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:372
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:391
#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:228
#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:241
#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:226
#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:167
#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:186
#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:175
#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:194
#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:108
#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:152
#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:177
#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:138
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:227
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:295
#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:218
#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:237
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:165
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:183
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:94
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:97
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:163
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:188
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:78
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:104
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:105
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:164
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:183
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1659
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1866
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1881
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2034
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:389
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:326
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:328
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:541
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:632
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:634
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:356
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:400
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:402
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:568
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:570
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:746
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:748
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminMedia.php:156
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminMedia.php:158
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:292
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:294
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:944
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:946
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:225
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/BanRulesDataTable.php:148
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/MediaDataTable.php:179
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/PagesDataTable.php:108
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/AlertsDataTable.php:148
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:164
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:299
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:657
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:136
msgid "Custom field could not be added"
msgstr "无法添加自定义字段"

#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:180
#, php-format
msgid "Custom fields &raquo; %s"
msgstr "自定义字段 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:190
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:86
msgid "Custom fields"
msgstr "自定义字段"

#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:200
msgid "You don't have any custom fields yet"
msgstr "您还没有任何自定义字段"

#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:231
#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:256
msgid "Delete custom field"
msgstr "删除自定义字段"

#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:235
#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:261
msgid "Are you sure you want to delete this custom field?"
msgstr "您确定要删除此自定义字段吗？"

#: oc-admin/themes/modern/upgrade/index.php:35
#: oc-admin/themes/modern/tools/import.php:57
#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:192
#: oc-admin/themes/modern/tools/maintenance.php:56
#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:55
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:296
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: oc-admin/themes/modern/upgrade/index.php:47
#: oc-admin/themes/modern/upgrade/index.php:88
#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:216
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: oc-admin/themes/modern/upgrade/index.php:92
msgid "Upgrading your Osclass installation (this could take a while): "
msgstr "升级你的Osclass安装(这可能需要一段时间)： "

#: oc-admin/themes/modern/upgrade/index.php:96
msgid "You have uploaded a new version of Osclass, you need to upgrade Osclass for it to work correctly."
msgstr "你上传了一个新版本的 Osclass，你需要升级 Osclass才能正常工作。"

#: oc-admin/themes/modern/upgrade/index.php:99
msgid "Upgrade now"
msgstr "立即升级"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:51
#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:52
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:49
msgid "Add listing"
msgstr "新增帖子"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:54
msgid "Edit listing"
msgstr "编辑帖子"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:55
msgid "Update listing"
msgstr "更新帖子"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:173
msgid "View listing on front"
msgstr "在前方查看清单"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:207
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:297
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:99
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:214
msgid "Photos"
msgstr "照片"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:222
msgid "optional"
msgstr "可选的"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:227
msgid "Add new photo"
msgstr "添加新照片"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:243
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:368
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:98
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:588
msgid "User"
msgstr "用户"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:249
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:262
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:93
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:108 oc-admin/gui/recover.php:42
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:88
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/AlertsDataTable.php:75
msgid "E-mail"
msgstr "邮箱"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:253
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:274
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:258
msgid "Ip Address"
msgstr "Ip 地址"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:266
msgid "Show e-mail"
msgstr "显示电子邮件"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:273
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:298
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1062
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:100
msgid "Location"
msgstr "定位"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:275
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:305
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:300
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:290
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:171
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:185
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:279
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:313
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:306
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:301
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:187
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:199
msgid "Region"
msgstr "地区"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:283
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:321
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:312
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:312
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:183
msgid "City"
msgstr "城市"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:287
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:318
msgid "City area"
msgstr "城市地区"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:291
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:324
msgid "Zip code"
msgstr "邮编"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:295
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:330
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:303
msgid "Expiration"
msgstr "过期时间"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:308
#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:319
msgid "It could be an integer (days from original publishing date it will be expired, 0 to never expire) or a date in the format \"yyyy-mm-dd hh:mm:ss\""
msgstr "它可能是一个整数 (从原始发布日期起的天数将过期) 0 到永远不会过期或日期为“yyyy-mm-dd hh:mm:ss”"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:313
msgid "Update expiration?"
msgstr "更新到期？"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:36
msgid "Manage all the listings on your site: edit, delete or block the latest listings published. You can also filter by several parameters: user, region, city, etc."
msgstr "管理你网站上的所有广告，编辑，删除，屏蔽近期发布的广告。你也可以通过参数过滤，用户名，地区，城市等等"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:46
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:43
#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:85
#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:171
#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:184
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:55
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:129
msgid "Listings"
msgstr "广告"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:47
#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:112
#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:37
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:45
#: oc-admin/themes/modern/languages/add.php:35
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:47
#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:46
#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:76
#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:46
#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:47
#: oc-admin/themes/modern/emails/frm.php:36
#: oc-admin/themes/modern/emails/index.php:46
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:47
#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:112
#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:55
#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:165
#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:85
#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:72
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:395
#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:107
#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:163
#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:100
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:43
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:93
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:156
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:64
#, php-format
msgid "Manage listings &raquo; %s"
msgstr "管理帖子 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:128
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:58
msgid "Manage listings"
msgstr "管理帖子"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:139
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:142
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:145
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:148
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:82
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:85
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:88
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:91
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:127
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:130
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:133
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:136
#, php-format
msgid "%d Listings"
msgstr "%d 帖子"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:156
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:407
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:96
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:149
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:347
msgid "Reset filters"
msgstr "重置过滤器"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:177
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:289
msgid "Pattern"
msgstr "图案"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:180
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:333
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:244
msgid "Email"
msgstr "电子邮件地址"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:183
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:188
msgid "Item ID"
msgstr "Item ID"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:185
msgid "Keywords"
msgstr "关键字"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:186
msgid "User Email"
msgstr "用户电子邮件"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:187
msgid "User ID"
msgstr "用户 ID"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:193
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:153
msgid "Show filters"
msgstr "显示过滤器"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:195
#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:85
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:155
msgid "Find"
msgstr "查找"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:213
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:118
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:105
#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:110
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:168
#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:160
#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:89
#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:100
#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:146
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:83
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:108
msgid "Apply"
msgstr "保存"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:244
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:146
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:145
#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:140
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:197
#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:188
#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:114
#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:123
#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:129
#: oc-admin/themes/modern/emails/index.php:95
#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:174
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:120
msgid "No data available in table"
msgstr "表中没有可用数据"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:276
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:230
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:342
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:410
msgid "Premium"
msgstr "高级"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:347
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:362
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:377
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:392
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:276
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:328
msgid "Choose an option"
msgstr "选择一个选项"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:349
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:364
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:379
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:394
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:278
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:330
#: oc-admin/themes/modern/tools/maintenance.php:90
msgid "ON"
msgstr "打开"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:351
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:366
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:381
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:396
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:280
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:332
#: oc-admin/themes/modern/tools/maintenance.php:90
msgid "OFF"
msgstr "关闭"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:357
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:271
#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:119
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:330
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:254
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:423
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:372
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:323
#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:135
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:129
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:738
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:740
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:316
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:318
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:555
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:968
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:970
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:238
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:155
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:267
msgid "Block"
msgstr "屏蔽"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:387
#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:107
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:389
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:589
#: oc-includes/osclass/functions.php:556
msgid "Spam"
msgstr "垃圾箱"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:406
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:344
msgid "Apply filters"
msgstr "应用过滤器"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:420
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:167
msgid "Delete listing"
msgstr "删除帖子"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:425
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:172
msgid "Are you sure you want to delete this listing?"
msgstr "您确定要删除这个帖子吗？"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:440
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:106
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:187
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:215
#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:197
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:382
#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:234
#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:177
#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:185
#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:228
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:175
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:100
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:174
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:321
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:595
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:395
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:563
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:709
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminMedia.php:151
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:287
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:939
msgid "Bulk actions"
msgstr "批动作"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:34
msgid "From here, you can edit or delete the listings reported by users (spam, misclassified, duplicate, expired, offensive). You can also delete the report if you consider it mistaken."
msgstr "从这里你可以删除编辑用户报告不合适的广告（垃圾，乱来，重复，过期，胡来，冒犯）你可以删除，如果你认为应该"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:58
#, php-format
msgid "Reported listings &raquo; %s"
msgstr "被举报的帖子 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:71
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:65
msgid "Reported listings"
msgstr "被举报的帖子"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:108
#, php-format
msgid "Are you sure you want to %s the selected items?"
msgstr "你确定要%s选择的条目"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:111
msgid "Are you sure you want to clear all the reportings of the selected items?"
msgstr "您确定要清除所选项目的所有报告吗？"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:111
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:627
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:112
msgid "Are you sure you want to clear the spam reportings of the selected items?"
msgstr "您确定要清除选定项目的垃圾邮件报告吗？"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:112
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:630
msgid "Clear Spam"
msgstr "清除垃圾"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:113
msgid "Are you sure you want to clear the misclassified reportings of the selected items?"
msgstr "您确定要清除所选项目的错误分类报告吗？"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:113
msgid "Clear Missclassified"
msgstr "清除错误分类"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:114
msgid "Are you sure you want to clear the duplicated reportings of the selected items?"
msgstr "您确定要清除所选项目重复的报告吗？"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:114
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:640
msgid "Clear Duplicated"
msgstr "清除重复"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:115
msgid "Are you sure you want to clear the expired reportings of the selected items?"
msgstr "您确定要清除选中项目的过期报告吗？"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:115
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:649
msgid "Clear Expired"
msgstr "清除过期"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:116
msgid "Are you sure you want to clear the offensive reportings of the selected items?"
msgstr "您确定要清除所选项目的攻击性报告吗？"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:116
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:644
msgid "Clear Offensive"
msgstr "清除无理进攻"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:34
msgid "Modify the general settings for your listings. Decide if users have to register in order to publish something, the number of pictures allowed for each listing, etc."
msgstr "修改广告的基本设置。决定用户必须注册才能发表。每条广告允许的图像数量等"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:95
#, php-format
msgid "Listing Settings &raquo; %s"
msgstr "帖子设置 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:105
msgid "Listing Settings"
msgstr "列表设置"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:118
msgid "Only logged in users can post listings"
msgstr "只有登录用户才能发布列表"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:122
#, php-format
msgid "An user has to wait %s seconds between each listing added"
msgstr "用户在每次添加帖子之间须等待%s秒"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:126
msgid "If the value is set to zero, there is no wait period"
msgstr "如果值设置为零，则没有等待时间"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:134
msgid "Hold new listings for admin moderation"
msgstr "按住管理员管理列表"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:142
msgid "Hold edited listings for admin moderation"
msgstr "按住编辑的管理员列表"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:149
msgid "Users have to validate their listings"
msgstr "用户必须验证他们的列表"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:154
#, php-format
msgid "After %s validated listings the user doesn't need to validate the listings any more"
msgstr "在%s合法的广告后，用户不需要再验证广告"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:158
msgid "If the value is zero, it means that each listing must be validated"
msgstr "如果值为 0，它意味着每个列表必须验证"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:166
msgid "Logged in users don't need to validate their listings"
msgstr "登录用户不需要验证他们的列表"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:174
msgid "Show reCAPTCHA in add/edit listing form"
msgstr "在添加/编辑列表表单中显示 reCAPTCHA"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:176
msgid "<strong>Remember</strong> that you must configure reCAPTCHA first"
msgstr "<strong>记住</strong> 您必须先配置reCAPTCHA"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:181
#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:66
msgid "Contact publisher"
msgstr "联系发布人"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:187
msgid "Only allow registered users to contact publisher"
msgstr "只允许注册用户联系发布者"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:194
msgid "Allow attached files in contact publisher form"
msgstr "允许在联系人发布器表格中附加文件"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:200
#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:186
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:206
msgid "Notify admin when a new listing is added"
msgstr "添加新列表时通知管理员"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:213
msgid "Send admin a copy of the \"contact publisher\" email"
msgstr "发送\"联系出版商\"电子邮件副本给管理员"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:220
msgid "Send admin a copy to \"share listing\" email"
msgstr "发送管理员副本到“共享列表”电子邮件"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:226
msgid "Warn about expiration"
msgstr "警告过期时间"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:230
msgid "days"
msgstr "天"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:231
msgid "This option will send an email X days before an ad expires to the author. 0 for no email."
msgstr "此选项将在广告过期前的 X 天内向作者发送电子邮件。0 表示没有电子邮件。"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:235
msgid "Title length"
msgstr "标题长度"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:238
#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:248
#, php-format
msgid "%s characters "
msgstr "%s 个字符 "

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:245
msgid "Description length"
msgstr "描述长度"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:255
msgid "Rich Edit"
msgstr "丰富编辑"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:261
msgid "Enable TinyMCE on frontend"
msgstr "在前端启用 TinyMCE"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:267
msgid "Optional fields"
msgstr "可选字段"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:273
#: oc-includes/osclass/classes/form/admin/Item.php:210
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:279
msgid "Attach images"
msgstr "附加图像"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:283
#, php-format
msgid "Attach %s images per listing"
msgstr "在每个帖子里附上%s 图像"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:286
msgid "If the value is zero, it means an unlimited number of images is allowed"
msgstr "如果值为 0，它意味着允许无限数量的图像"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:292
#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:447
msgid "Maps"
msgstr "地图"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:299
#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:292
msgid "None"
msgstr "无"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:302
msgid "Google Maps"
msgstr "谷歌地图"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:305
msgid "OpenStreetMaps"
msgstr "OpenStreetMaps"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:307
msgid "Set the API key in Settings -> General."
msgstr "在“设置 -> 通用”设置 API 密钥。"

#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:51
#, php-format
msgid "Edit language &raquo; %s"
msgstr "编辑语言 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:69
msgid "Edit language"
msgstr "编辑语言"

#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:85
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:114
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:130
msgid "Short name"
msgstr "短名"

#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:91
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:115
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:132
#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:94
#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:96
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:117
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:131
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:595
#: oc-includes/osclass/classes/form/PageForm.php:258
#: oc-includes/osclass/classes/form/CategoryForm.php:232
#: oc-includes/osclass/classes/form/admin/Item.php:187
#: oc-includes/osclass/emails.php:1266 oc-includes/osclass/emails.php:1271
#: oc-includes/osclass/emails.php:1374 oc-includes/osclass/emails.php:1379
#: oc-includes/osclass/emails.php:1496 oc-includes/osclass/emails.php:1501
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:97
msgid "Currency format"
msgstr "货币格式"

#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:103
msgid "Number of decimals"
msgstr "小数点数"

#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:109
msgid "Decimal point"
msgstr "小数点"

#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:115
msgid "Thousands separator"
msgstr "千位分隔符"

#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:121
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:127
msgid "Stopwords"
msgstr "停止单词"

#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:136
msgid "Enabled for the public website"
msgstr "为公共网站启用"

#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:140
msgid "Enabled for the backoffice (oc-admin)"
msgstr "启用后台(oc-admin)"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:34
msgid "Add, edit or delete the language in which your Osclass is displayed, both the part that's viewable by users and the admin panel."
msgstr "添加，编辑，删除语言，Osclass显示语言，包含用户可浏览部分和管理员面板"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:47
msgid "Download language"
msgstr "下载语言"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:50
msgid "Upload language"
msgstr "上传语言"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:61
#, php-format
msgid "Languages &raquo; %s"
msgstr "语言 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:97
msgid "Manage Languages"
msgstr "管理语言"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:116
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:134
msgid "Enabled (website)"
msgstr "启用 (网站)"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:117
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:136
msgid "Enabled (oc-admin)"
msgstr "启用 (oc-admin)"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:164
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:171
msgid "Import a language"
msgstr "导入语言"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:169
msgid "Import a language from our database. Already imported languages aren't shown."
msgstr "从我们的数据库导入语言。已经导入的语言没有显示。"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:173
msgid "Select an option"
msgstr "选择一个选项"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:181
#: oc-admin/themes/modern/tools/import.php:81
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:194
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:195
msgid "Delete language"
msgstr "删除语言"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:200
msgid "Are you sure you want to delete this language?"
msgstr "您确定要删除此语言吗？"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:270
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:277
msgid "No official languages available."
msgstr "没有可用的正式语文。"

#: oc-admin/themes/modern/languages/add.php:47
#, php-format
msgid "Add language &raquo; %s"
msgstr "增加语言 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/languages/add.php:55
msgid "Add language"
msgstr "添加语言"

#: oc-admin/themes/modern/languages/add.php:65
msgid "Language package (.zip)"
msgstr "语言包(.zip)"

#: oc-admin/themes/modern/languages/add.php:71
#: oc-admin/themes/modern/plugins/add.php:85
#: oc-admin/themes/modern/appearance/add.php:85
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: oc-admin/themes/modern/languages/add.php:77
msgid "Can't install a new language"
msgstr "无法安装新语言"

#: oc-admin/themes/modern/languages/add.php:80
msgid "The translations folder is not writable on your server so you can't upload translations from the administration panel. Please make the translation folder writable and try again."
msgstr "翻译文件夹无法在您的服务器上写入，因此您不能从管理面板上传翻译。 请使翻译文件夹可写，然后重试。"

#: oc-admin/themes/modern/languages/add.php:85
#: oc-admin/themes/modern/plugins/add.php:99
#: oc-admin/themes/modern/appearance/add.php:98
msgid "To make the directory writable under UNIX execute this command from the shell:"
msgstr "要使目录可在 UNIX 下写入，请从外壳中执行此命令："

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:49
#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:105
msgid "Edit user"
msgstr "编辑用户"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:51
msgid "Update user"
msgstr "更新用户"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:55
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:57
msgid "Add new user"
msgstr "添加新用户"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:68
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:45
#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:44
#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:46
#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:85
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:143
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:252
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:255
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:162
#: oc-includes/osclass/classes/form/AdminForm.php:149
msgid "Username: this field is required"
msgstr "用户名:必填"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:187
msgid "The username is available"
msgstr "用户名可用"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:190
msgid "The username is NOT available"
msgstr "用户名不可用"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:230
#: oc-admin/themes/modern/users/ban_frm.php:101
msgid "Contact info"
msgstr "联系信息"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:240
msgid "Last access"
msgstr "最后一次访问"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:243
#, php-format
msgid "%s on %s"
msgstr "%s在%s上"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:255
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:262
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:91
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:104
#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:172 oc-admin/gui/login.php:40
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1021
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1193
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:89
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:262
msgid "(required)"
msgstr "(必须)"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:268
msgid "Cell phone"
msgstr "手机号码"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:280
msgid "Website"
msgstr "网址"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:285
msgid "About you"
msgstr "关于你"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:287
msgid "User type"
msgstr "用户类型"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:293
msgid "Additional information"
msgstr "补充资料"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:335
#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:179 oc-admin/gui/login.php:47
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:906
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1029
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1197
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:337
#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:128
#: oc-admin/gui/forgot_password.php:42 oc-admin/gui/forgot_password.php:44
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:338
msgid "(twice, required)"
msgstr "（两次，需要）"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:343
msgid "If you'd like to change the password, type a new one. Otherwise leave this blank"
msgstr "如果您想要更改密码，请输入一个新密码。否则请留空"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:348
#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:135
msgid "Type your new password again"
msgstr "再次输入您的新密码"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:376
#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:40
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:139
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:283
msgid "Alerts"
msgstr "提醒"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:387
#, php-format
msgid "Alert #%d"
msgstr "警告 #%d"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:390
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/AlertsDataTable.php:181
#, php-format
msgid "<b>Pattern:</b> %s"
msgstr "<b>模式：</b> %s"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:403
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/AlertsDataTable.php:193
msgid "...More"
msgstr "...更多"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:406
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/AlertsDataTable.php:196
#, php-format
msgid "<b>Categories:</b> %s"
msgstr "<b>类别：</b> %s"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:414
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:155
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:165
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:223
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:368
msgid "Disable"
msgstr "无效"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:418
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:137
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:146
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:225
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:372
msgid "Enable"
msgstr "有效"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:442
#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:177
msgid "Delete alert"
msgstr "删除提醒"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:449
#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:182
msgid "Are you sure you want to delete this alert?"
msgstr "您确定要删除此提醒吗？"

#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:31
msgid "Add, edit or delete information associated to alerts."
msgstr "添加、编辑或删除与警报相关的信息。"

#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:57
#, php-format
msgid "Manage alerts &raquo; %s"
msgstr "管理警报 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:72
msgid "Manage alerts"
msgstr "管理提醒"

#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:99
msgid "Bulk Actions"
msgstr "批量操作"

#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:101
#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:104
#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:107
#, php-format
msgid "Are you sure you want to %s the selected alerts?"
msgstr "您确定要 %s 选定的提醒吗？"

#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:102
#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:123
#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:130
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:124
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:714
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:716
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:300
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:302
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:550
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:952
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:954
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:234
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/AlertsDataTable.php:158
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:174
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:262
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:105
#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:123
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:120
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:722
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:724
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:308
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:310
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:546
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:960
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:962
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:231
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/AlertsDataTable.php:154
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:170
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:258
msgid "Deactivate"
msgstr "取消激活"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:34
msgid "Add, edit or delete information associated to registered users. Keep in mind that deleting a user also deletes all the listings the user published."
msgstr "添加编辑和删除用户注册信息。记住，删除一个用户也会删除他发布的广告的"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:50
#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:45
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:56
#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:50
#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:89
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:47
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:66
#, php-format
msgid "Manage users &raquo; %s"
msgstr "管理用户 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:115
msgid "Manage users"
msgstr "管理用户"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:362
msgid "Delete user"
msgstr "删除用户"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:367
msgid "Are you sure you want to delete this user?"
msgstr "您确定要删除此用户吗？"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:34
msgid "Add, edit or delete ban rules. Keep in mind that ban rules prevent users to register, publish or comment on listings."
msgstr "添加、编辑或删除禁止规则。牢记禁止规则会阻止用户注册、发布或评论上的列表。"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:49
#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:86
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:78
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:117
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:135
msgid "Add new"
msgstr "添加新的"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:66
#, php-format
msgid "Manage ban rules &raquo; %s"
msgstr "管理封禁规则 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:151
msgid "Manage ban rules"
msgstr "管理禁止规则"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:216
msgid "Delete rule"
msgstr "删除规则"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:222
msgid "Are you sure you want to delete this ban rule?"
msgstr "您确定要删除此禁止规则吗？"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban_frm.php:45
msgid "Edit rule"
msgstr "编辑规则"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban_frm.php:47
msgid "Update rule"
msgstr "更新规则"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban_frm.php:50
#: oc-admin/themes/modern/users/ban_frm.php:52
msgid "Add new ban rule"
msgstr "添加新的禁止规则"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban_frm.php:62
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:290
msgid "Ban rules"
msgstr "禁止规则"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban_frm.php:106
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/BanRulesDataTable.php:80
msgid "Ban name / Reason"
msgstr "禁止名称 / 原因"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban_frm.php:112
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/BanRulesDataTable.php:81
msgid "IP rule"
msgstr "IP 规则"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban_frm.php:115
msgid "(e.g. 192.168.10-20.*)"
msgstr "(例如，192.168.10-20.*)"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban_frm.php:119
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/BanRulesDataTable.php:82
msgid "E-mail rule"
msgstr "电子邮件规则"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban_frm.php:122
msgid "(e.g. *@badsite.com, *@subdomain.badsite.com, *@*badsite.com)"
msgstr "(例如，*@badsite.com, *@subdomain.badsite.com, *@*badsite.com)"

#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:34
msgid "Manage the options related to users on your site. Here, you can decide if users must register or if email confirmation is necessary, among other options."
msgstr "管理选项与用户相关的。这里，你能决定是不是要用户注册或者电子邮件确认是必须的，还有其它选项"

#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:61
#, php-format
msgid "User Settings &raquo; %s"
msgstr "用户设置  &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:69
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:262
msgid "User Settings"
msgstr "用户设置"

#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:82
msgid "Users enabled"
msgstr "用户已启用"

#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:90
msgid "Anyone can register"
msgstr "任何人都可以注册"

#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:98
msgid "Users need to validate their account"
msgstr "用户需要验证他们的帐户"

#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:103
msgid "Admin notifications"
msgstr "管理员通知"

#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:109
msgid "When a new user is registered"
msgstr "当新用户注册时"

#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:114
msgid "Username blacklist"
msgstr "用户名黑名单"

#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:119
msgid "List of terms not allowed in usernames, separated by commas"
msgstr "用户名中不允许使用的术语，用逗号分隔。"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:34
msgid "Install or uninstall the plugins available in your installation. In some cases, you'll have to configure the plugin in order to get it to work."
msgstr "安装和卸载插件。有些情况狭隘，你得设置插件，才能正常工作"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:45
msgid "Manage Plugins"
msgstr "管理插件"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:49
#: oc-admin/themes/modern/plugins/add.php:69
msgid "Add plugin"
msgstr "添加插件"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:65
#: oc-admin/themes/modern/plugins/view.php:47
#: oc-admin/themes/modern/plugins/configuration.php:84
#, php-format
msgid "Plugins &raquo; %s"
msgstr "插件 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:81
msgid "Plugin couldn't be installed because it triggered a <strong>fatal error</strong>"
msgstr "插件无法安装，因为它触发了 <strong>个致命错误</strong>"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:150
#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:153
#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:156
#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:159
#, php-format
msgid "%d plugins"
msgstr "%d 个插件"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:190
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:397
msgid "Problems with this plugin? Ask for support."
msgstr "此插件有问题吗？请求支持。"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:206
msgid "This action can not be undone. Uninstalling plugins may result in a permanent loss of data. Are you sure you want to continue?"
msgstr "此操作无法撤消。卸载插件可能导致永久丢失数据。您确定要继续吗？"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:210
#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:185
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:380
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:222
msgid "Delete Plugin"
msgstr "删除插件"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:224
msgid "You are about to delete the files of the plugin. Do you want to continue?"
msgstr "您将要删除插件的文件。您想要继续吗？"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/view.php:35
#: oc-admin/themes/modern/plugins/add.php:46
#: oc-admin/themes/modern/plugins/configuration.php:41
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:116
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/add.php:34
msgid "Manually upload Osclass plugins in .zip format. If you prefer, you can manually upload the decompressed plugin to <em>oc-content/plugins</em>."
msgstr "手工上传Osclass插件，zip格式，如果你原意，你可以手工上传，解压插件到<em>oc-content/plugins</em>中"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/add.php:61
#, php-format
msgid "Add plugin &raquo; %s"
msgstr "增加插件 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/add.php:79
msgid "Plugin package (.zip)"
msgstr "插件包 (.zip)"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/add.php:91
msgid "Cannot install new plugin"
msgstr "无法安装新插件"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/add.php:94
msgid "The plugin folder is not writable on your server so you cannot upload plugins from the administration panel. Please make the folder writable and try again."
msgstr "插件文件夹无法在您的服务器上写入，因此您不能从管理面板上传插件。 请使文件夹可写，然后重试。"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/configuration.php:101
msgid "Select the categories where you want to apply these attribute:"
msgstr "选择要应用这些属性的类别："

#: oc-admin/themes/modern/plugins/configuration.php:119
#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:142
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:38
#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:191
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:46
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:361
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:41
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:234
#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:35
#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:195
msgid "Last 10 weeks"
msgstr "最后10星期"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:41
#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:189
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:49
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:359
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:44
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:232
#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:38
#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:193
msgid "Last 10 months"
msgstr "最后10个约"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:44
#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:193
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:52
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:363
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:47
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:236
#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:41
#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:197
msgid "Last 10 days"
msgstr "最后10天"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:59
msgid "See how many comments the listings published on your site have received."
msgstr "看看你收到了好多评论。"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:69
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:79
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:75
#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:67
#: oc-admin/themes/modern/tools/locations.php:94
#: oc-admin/themes/modern/tools/category.php:44
#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:205
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:125
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:84
#, php-format
msgid "Comment Statistics &raquo; %s"
msgstr "评论统计 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:110
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:130
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:132
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:138
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:140
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:120
#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:106
#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:85
#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:289
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:91
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/MediaDataTable.php:110
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/AlertsDataTable.php:77
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:100
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:101
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:597
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:111
#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:204
#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:79
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:79
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:150
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:173
msgid "Comments"
msgstr "留言"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:171
msgid "Comment Statistics"
msgstr "评论统计"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:210
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:328
#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:214
msgid "There are no statistics yet"
msgstr "还没有统计数据"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:220
msgid "Latest comments on the web"
msgstr "网络上的最新评论"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:227
#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:93
#: oc-admin/themes/modern/emails/index.php:78
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:582
#: oc-includes/osclass/classes/form/PageForm.php:105
#: oc-includes/osclass/classes/form/PageForm.php:221
#: oc-includes/osclass/classes/form/admin/Item.php:159
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/PagesDataTable.php:73
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:97
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:587
#: oc-includes/osclass/emails.php:1265 oc-includes/osclass/emails.php:1270
#: oc-includes/osclass/emails.php:1373 oc-includes/osclass/emails.php:1378
#: oc-includes/osclass/emails.php:1495 oc-includes/osclass/emails.php:1500
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:228
#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:99
#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:98
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:98
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:229
#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:140
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:99
msgid "Comment"
msgstr "留言"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:254
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:380
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:397
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:415
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:432
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:253
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:270
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:287
msgid "There're no statistics yet"
msgstr "还没有统计信息"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:68
msgid "Quickly find out how many new listings have been published on your site and how many visits each of the listings gets."
msgstr "快捷方式搜索新广告，已经每个广告的点击数"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:94
#, php-format
msgid "Listing Statistics &raquo; %s"
msgstr "帖子数据统计 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:131
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:92
msgid "Items"
msgstr "记录"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:133
msgid "Views"
msgstr "查看"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:141
msgid "Subscribers"
msgstr "订阅者"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:341
msgid "Listing Statistics"
msgstr "统计列表"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:374
msgid "New listing"
msgstr "新建列表"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:377
msgid "Number of new listings"
msgstr "新列表数量"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:391
msgid "Listings' views"
msgstr "列表视图"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:394
msgid "Total number of listings' views"
msgstr "列表视图总数"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:409
msgid "New alerts"
msgstr "新提醒"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:412
msgid "Number of new alerts"
msgstr "新警示数量"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:426
msgid "New subscribers"
msgstr "新订阅者"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:429
msgid "Number of new subscribers"
msgstr "新订阅者数量"

#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:63
msgid "Stay up-to-date on the number of users registered on your site. You can also see a breakdown of the countries and regions where users live among those available on your site."
msgstr "保持更新用户注册，你也可以查看国家和地区注册失败。"

#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:90
#, php-format
msgid "User Statistics &raquo; %s"
msgstr "用户状态 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:121
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:247
msgid "New users"
msgstr "新用户"

#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:172
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:264
msgid "Users per country"
msgstr "每个国家的用户"

#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:175
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:191
msgid "Unknown"
msgstr "不知名"

#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:188
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:281
msgid "Users per region"
msgstr "每个区域的用户"

#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:214
msgid "User Statistics"
msgstr "用户统计"

#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:297
msgid "Latest users on the web"
msgstr "最新用户"

#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:304
msgid "E-Mail"
msgstr "电子邮箱"

#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:337
msgid "Avg. items per user"
msgstr "每个用户平均项目"

#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:340
#, php-format
msgid "%s listings per user"
msgstr "%s 的帖子每用户"

#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:56
msgid "See how many listings from your site have been reported as spam, expired, duplicate, etc."
msgstr "看看你的网站上有好多广告是被报告为垃圾的，过期的，和重复的等等，莫要气死了哈"

#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:82
#, php-format
msgid "Report Statistics &raquo; %s"
msgstr "报告状态 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:108
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:594
msgid "Duplicated"
msgstr "重复"

#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:109
msgid "Bad category"
msgstr "错误分类"

#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:110
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:596
msgid "Offensive"
msgstr "攻击性的"

#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:111
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:417
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:595
msgid "Expired"
msgstr "过期的"

#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:175
msgid "Report Statistics"
msgstr "报表统计"

#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:208
msgid "Total number of reports"
msgstr "报告总数"

#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:34
msgid "Manage the images that users have uploaded along with their listings. You can delete them without deleting the whole listing if the image is inappropriate or doesn’t match the listing."
msgstr "管理用户随广告上传的图像文件。你可以删除图像而不删除广告，如果图像不合适的话。"

#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:44
msgid "Manage Media"
msgstr "管理媒体"

#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:62
#, php-format
msgid "Media &raquo; %s"
msgstr "媒体&raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:157
msgid "Delete media"
msgstr "删除媒体"

#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:162
msgid "Are you sure you want to delete this media file?"
msgstr "您确定要删除此媒体文件吗？"

#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:38
msgid "Edit comment"
msgstr "编辑留言"

#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:40
msgid "Update comment"
msgstr "更新评论"

#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:43
msgid "Add comment"
msgstr "添加评论"

#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:65
#, php-format
msgid "Edit comment &raquo; %s"
msgstr "编辑评论 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:103
msgid "Registered user"
msgstr "注册用户"

#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:110
msgid "Author's e-mail"
msgstr "作者的电子邮件"

#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:116
#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:128
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:86
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:96
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:95
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:119
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:324
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:248
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:403
msgid "Inactive"
msgstr "禁用"

#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:131
msgid "Unblocked"
msgstr "开通"

#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:131
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:317
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:241
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:396
msgid "Blocked"
msgstr "阻止"

#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:135
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:133
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:730
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:732
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:324
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:326
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:559
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:976
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:978
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:241
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:159
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:270
msgid "Unblock"
msgstr "解除屏蔽"

#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:34
msgid "Manage the comments that users publish on the listings on your site. You can also edit, delete, activate or block comments."
msgstr "管理用户发表的广告评论。你也可以编辑，删除，激活和屏蔽的"

#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:64
#, php-format
msgid "Comments &raquo; %s"
msgstr "评论 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:85
msgid "Hidden comments"
msgstr "隐藏评论"

#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:88
msgid "All comments"
msgstr "所有评论"

#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:165
msgid "Delete comment"
msgstr "删除评论"

#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:170
msgid "Are you sure you want to delete this comment?"
msgstr "您确定要删除此评论吗？"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:38
#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:51
#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:78
msgid "Edit widget"
msgstr "编辑小部件"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:42
#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:44
#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:53
#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:82
#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:84
msgid "Add widget"
msgstr "增加小部件"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:68
#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:62
#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:72
#: oc-admin/themes/modern/appearance/view.php:47
#, php-format
msgid "Appearance &raquo; %s"
msgstr "外观 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:106
msgid "Description (for internal purposes only)"
msgstr "描述 (仅供内部使用)"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:114
msgid "HTML Code for the Widget"
msgstr "部件的 HTML 代码"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:162
#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:236
#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:237
msgid "Description: this field is required"
msgstr "描述：必填项"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:37
msgid "Modify your site's header or footer here."
msgstr "在此修改网站的页眉或页脚。"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:47
#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:53
#: oc-admin/themes/modern/appearance/view.php:35
#: oc-admin/themes/modern/appearance/add.php:46
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:99
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:71
msgid "Manage Widgets"
msgstr "管理小部件"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:82
#, php-format
msgid "Section: %s"
msgstr "版块：%s"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:85
msgid "Add HTML widget"
msgstr "添加 HTML 部件"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:100
msgid "Widget"
msgstr "小工具"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:101
#, php-format
msgid "Description: %s"
msgstr "说明：%s"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:127
#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:129
msgid "Current theme does not support widgets"
msgstr "当前主题不支持部件"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:146
#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:172
msgid "Are you sure you want to delete this widget?"
msgstr "您确定要删除这个小部件吗？"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:167
msgid "Delete widget"
msgstr "删除小工具"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:40
msgid "Change your site's look and feel by activating a theme among those available. <strong>Be careful</strong>: if your theme has been customized, you'll lose all changes if you change to a new theme."
msgstr "激活可用的主题以改变您网站的外观和感觉。 <strong>小心</strong>: 如果您的主题已被定制, 如果您更改为一个新主题, 您将会失去所有更改。"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:57
msgid "Add theme"
msgstr "添加主题"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:84
msgid "Current theme"
msgstr "当前主题"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:97
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:105
msgid "Available themes"
msgstr "可用主题"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:133
#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:112
#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:126
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:149
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:423
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:150
msgid "Author:"
msgstr "作者:"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:153
msgid "Description:"
msgstr "描述:"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:175
msgid "Delete theme"
msgstr "删除主题"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:180
msgid "This action can not be undone. Are you sure you want to delete the theme?"
msgstr "此操作不能撤消。您确定要删除主题吗？"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/add.php:34
msgid "Manually add Osclass themes in .zip format. If you prefer, you can manually upload the decompressed theme to <em>oc-content/themes</em>."
msgstr "手工添加主题文件zip格式，如果你喜欢呢，你可以手工上传解压主题包到<em>oc-content/themes</em>."

#: oc-admin/themes/modern/appearance/add.php:61
#, php-format
msgid "Add theme &raquo; %s"
msgstr "添加主题 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/add.php:70
msgid "Add new theme"
msgstr "添加新主题"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/add.php:79
msgid "Theme package (.zip)"
msgstr "主题包 (.zip)"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/add.php:91
msgid "Can't install a new theme"
msgstr "无法安装新主题"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/add.php:94
msgid "The theme folder is not writable on your server so you can't upload themes from the administration panel. Please make the theme folder writable and try again."
msgstr "主题文件夹在您的服务器上不可写，因此您不能从管理面板上传主题。 请使主题文件夹可写，然后重试。"

#: oc-admin/themes/modern/emails/frm.php:110
#, php-format
msgid "Edit email template &raquo; %s"
msgstr "编辑电子邮件模板 &raquo;%s"

#: oc-admin/themes/modern/emails/frm.php:125
msgid "Edit email template"
msgstr "编辑电子邮件模板"

#: oc-admin/themes/modern/emails/frm.php:140
#: oc-admin/themes/modern/pages/frm.php:144
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/PagesDataTable.php:72
msgid "Internal name"
msgstr "内部名称"

#: oc-admin/themes/modern/emails/frm.php:143
msgid "Used to identify the email template"
msgstr "用于识别电子邮件模板"

#: oc-admin/themes/modern/emails/frm.php:152
msgid "Test it"
msgstr "测试"

#: oc-admin/themes/modern/emails/frm.php:159
msgid "Legend"
msgstr "图例"

#: oc-admin/themes/modern/emails/frm.php:179
#: oc-admin/themes/modern/emails/frm.php:190
msgid "Send email"
msgstr "发送电子邮件"

#: oc-admin/themes/modern/emails/frm.php:188
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: oc-admin/themes/modern/emails/index.php:34
msgid "Modify the emails your site's users receive when they join your site, when someone shows interest in their ad, to recover their password... <strong>Be careful</strong>: don't modify any of the words that appear within brackets."
msgstr "修改电子邮件你的网站的用户收到当他们加入你的网站，当某个人显示他们的兴趣在他们的广告中，恢复他们的密码.... <strong>小心为妙</strong>: 莫要去修改任何括号内的文字哦."

#: oc-admin/themes/modern/emails/index.php:63
#, php-format
msgid "Email templates &raquo; %s"
msgstr "邮件模板 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/emails/index.php:72
msgid "Emails templates"
msgstr "电子邮件模板"

#: oc-admin/themes/modern/functions.php:14
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:510
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:529
msgid "No change expiration"
msgstr "没有更改过期"

#: oc-admin/themes/modern/functions.php:15
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:513
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:534
msgid "Without expiration"
msgstr "没有过期"

#: oc-admin/themes/modern/functions.php:16
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:516
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:538
msgid "1 day"
msgstr "1天"

#: oc-admin/themes/modern/functions.php:17
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:519
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:544
#, php-format
msgid "%d days"
msgstr "%d 天"

#: oc-admin/themes/modern/functions.php:18
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:342
msgid "Select category"
msgstr "选择类别"

#: oc-admin/themes/modern/functions.php:19
msgid "No subcategory"
msgstr "没有子类别"

#: oc-admin/themes/modern/functions.php:20
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:345
msgid "Select subcategory"
msgstr "选择子类别"

#: oc-admin/themes/modern/functions.php:91
#, php-format
msgid "Thank you for using <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Osclass</a>"
msgstr "谢谢使用<a href=\"%s\" target=\"_blank\">奥甚分类</a>"

#: oc-admin/themes/modern/functions.php:94
#: oc-admin/themes/modern/functions.php:95 oc-includes/osclass/install.php:341
msgid "Forums"
msgstr "讨论区"

#: oc-admin/themes/modern/functions.php:96
#: oc-admin/themes/modern/functions.php:97
msgid "Report Issue"
msgstr "报告问题"

#: oc-admin/themes/modern/categories/iframe.php:36
msgid "Edit category"
msgstr "编辑类别"

#: oc-admin/themes/modern/categories/iframe.php:45
msgid "Expiration dates"
msgstr "过期日期"

#: oc-admin/themes/modern/categories/iframe.php:48
msgid "If the value is zero, it means this category doesn't have an expiration"
msgstr "如果值为 0，它意味着这个类别没有过期"

#: oc-admin/themes/modern/categories/iframe.php:50
msgid "Enable / Disable the price field"
msgstr "启用/禁用价格字段"

#: oc-admin/themes/modern/categories/iframe.php:55
msgid "Apply the expiration date and price field changes to children categories"
msgstr "将到期日期和价格字段更改应用到子类别"

#: oc-admin/themes/modern/categories/iframe.php:108
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:393
msgid "Ajax error, please try again."
msgstr "Ajax错误，请重试"

#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:41
msgid "Add, edit or delete the categories or subcategories in which users can post listings. Reorder sections by dragging and dropping, or nest a subcategory in an expanded category. <strong>Be careful</strong>: If you delete a category, all listings associated will also be deleted!"
msgstr "添加，编辑，删除分类和子分类--用户张贴的广告。记录区里可以拖动，可以扩展分类 <strong>仔细点</strong>: 如果你删除一个分类里面的所有广告将会删除!"

#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:53
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:166
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:72
#, php-format
msgid "Categories &raquo; %s"
msgstr "分类 &raquo;%s"

#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:112
msgid "This action could take a while."
msgstr "这个需要花点时间的哈"

#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:257
msgid "Drag&drop the categories to reorder them the way you like. Click on edit link to edit the \n"
"            category"
msgstr "拖放类别以按您喜欢的方式重新排序。点击编辑链接来编辑 \n"
"            类别"

#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:259
msgid "Note: You must expand the category in order to make it a subcategory."
msgstr "注：你必须扩展分类才能够弄个子分类出来嘛"

#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:283
msgid "Delete category"
msgstr "删除分类"

#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:288
msgid "<strong>WARNING</strong>: This will also delete the listings under that category. This action cannot be undone. Are you sure you want to continue?"
msgstr "<strong>警告</strong>: 这也会删除该类别下的列表。此操作无法撤销。您确定要继续吗？"

#: oc-admin/themes/modern/pages/frm.php:51
msgid "Edit page"
msgstr "编辑页面"

#: oc-admin/themes/modern/pages/frm.php:56
#: oc-admin/themes/modern/pages/frm.php:58
msgid "Add page"
msgstr "添加页面"

#: oc-admin/themes/modern/pages/frm.php:68
#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:45
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:249
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: oc-admin/themes/modern/pages/frm.php:130
msgid "Page template"
msgstr "页面模板"

#: oc-admin/themes/modern/pages/frm.php:134
msgid "Default template"
msgstr "默认模板"

#: oc-admin/themes/modern/pages/frm.php:144
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:203
#: oc-includes/osclass/classes/form/CategoryForm.php:228
msgid "Slug"
msgstr "缩写"

#: oc-admin/themes/modern/pages/frm.php:147
msgid "Used to quickly identify this page"
msgstr "用于快速识别此页面"

#: oc-admin/themes/modern/pages/frm.php:154
msgid "Show a link in footer"
msgstr "在页脚中显示链接"

#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:34
msgid "With Osclass you can create static pages on which information can be stored, such as \"About Us\" or \"Info\" pages. From here you can create, edit or delete your site's static pages."
msgstr "Osclass你可以创建静态页面，信息储存，如“关于我们”或“信息”页。从这里创建，编辑和删除静态页面"

#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:49
msgid "Create page"
msgstr "创建页面"

#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:65
#, php-format
msgid "Pages &raquo; %s"
msgstr "页 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:136
msgid "Manage pages"
msgstr "管理页面"

#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:208
msgid "Delete page"
msgstr "删除页面"

#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:213
msgid "Are you sure you want to delete this page?"
msgstr "您确定要删除此页面？"

#: oc-admin/themes/modern/tools/locations.php:106
#, php-format
msgid "Location stats &raquo; %s"
msgstr "地点统计 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/tools/locations.php:116
msgid "Locations stats"
msgstr "位置统计"

#: oc-admin/themes/modern/tools/locations.php:119
msgid "Complete"
msgstr "Complete"

#: oc-admin/themes/modern/tools/locations.php:123
msgid "You can recalculate your location stats if they are incorrect."
msgstr "如果位置统计不正确，您可以重新计算您的位置统计。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/locations.php:132
msgid "Calculate location stats"
msgstr "计算位置状态"

#: oc-admin/themes/modern/tools/import.php:46
#, php-format
msgid "Upload registers from other Osclass installations or upload new geographic information to your site. <strong>Be careful</strong>: don’t use this option if you're not 100% sure what you're doing."
msgstr "<strong>警告</strong>: 如果你不想指定备份到哪儿，备份会自动在你安装程序的根目录下的. 你懂的。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/import.php:72
#, php-format
msgid "Import &raquo; %s"
msgstr "进口 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/tools/import.php:89
msgid "File (.sql)"
msgstr "文件 (.sql)"

#: oc-admin/themes/modern/tools/import.php:95
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:299
msgid "Import data"
msgstr "输入日期"

#: oc-admin/themes/modern/tools/version.php:33
#, php-format
msgid "Osclass %s"
msgstr "Osclass %s"

#: oc-admin/themes/modern/tools/version.php:41
#, php-format
msgid "Osclass %s &raquo; %s"
msgstr "Osclass %s &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:47
#, php-format
msgid "Upgrade is available for (Current version %s)"
msgstr "升级可用于 (Current 版本 %s)"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:48
#, php-format
msgid "Hey, a new version %s is available for download. Check details below."
msgstr "嘿，一个新版本 %s 可供下载。请检查下面的详细信息。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:54
msgid "Upgrade Notes:"
msgstr "升级笔记："

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:55
msgid "Please note that this upgrade may take a few minutes to complete."
msgstr "请注意，此升级可能需要几分钟时间才能完成。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:56
msgid "Once the upgrade is complete, you will be redirected to the Admin Control Panel."
msgstr "升级完成后，您将被重定向到管理控制面板。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:57
msgid "Please be aware that this upgrade will overwrite any existing modification you have made to core files."
msgstr "请注意，此升级将覆盖您对核心文件的任何现有修改。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:59
msgid "Upgrade Now to "
msgstr "现在升级到 "

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:88
msgid "Upgrading your Osclass installation (this could take a while):"
msgstr "更新安装（这得要哈哈儿时间，别急）"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:104
msgid "Upgrade Successful"
msgstr "升级成功"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:105
msgid "Your Osclass installation has been upgraded to version "
msgstr "您的 Osclass 安装已升级到版本 "

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:106
msgid "Check release notes"
msgstr "检查发布笔记"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:113
msgid "Upgrade completed with few errors"
msgstr "升级完成，但有几个错误"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:124
msgid "Upgrade Failed"
msgstr "升级失败"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:154
msgid "No Upgrade Available"
msgstr "无可用升级"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:155
msgid "Congratulations! Your Osclass installation is up to date!"
msgstr "恭喜啊！你居然把Osclass这样的程序安装更新了！"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:180
msgid "Check to see if you're using the latest version of Osclass. If you're not, \n"
"        the system will let you know so you can update and use the newest features."
msgstr "检查您是否正在使用最新版本的 Osclass。 如果您没有， \n"
"        系统会让您知道，以便您可以更新和使用最新的功能。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:206
#, php-format
msgid "Upgrade &raquo; %s"
msgstr "升级 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:225
#, php-format
msgid "Your Osclass installation can be auto-upgraded. \n"
"                                        Please, back up your database and the folder oc-content before attempting to \n"
"                                        upgrade your Osclass installation. \n"
"                                        You can also upgrade Osclass manually, more information in the %s"
msgstr "您的 Osclass 安装可以自动升级。 请 \n"
"                                        ，在尝试 \n"
"                                        升级 Osclass 安装之前，请备份数据库和文件夹 oc 内容。 \n"
"                                        您还可以手动升级 Osclass， %s中的信息更多"

#: oc-admin/themes/modern/tools/maintenance.php:45
msgid "Show a \"Site in maintenance mode\" message to your users while you're updating your site or modifying its configuration."
msgstr "显示“位置维护模式”信息，用户一看，哦，原来这厮在维护网站啊。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/maintenance.php:71
#, php-format
msgid "Maintenance &raquo; %s"
msgstr "维护 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/tools/maintenance.php:81
msgid "Maintenance"
msgstr "维护费"

#: oc-admin/themes/modern/tools/maintenance.php:86
msgid "While in maintenance mode, users can't access your website. Useful if you need to make changes on your website. Use the following button to toggle maintenance mode ON/OFF."
msgstr "在维护模式下，用户不能访问您的网站。如果您需要在您的网站上进行更改，将非常有用。 使用下面的按钮切换维护模式开启/关闭."

#: oc-admin/themes/modern/tools/maintenance.php:89
#, php-format
msgid "Maintenance mode is: <strong>%s</strong>"
msgstr "维护模式：<strong>%s</strong>"

#: oc-admin/themes/modern/tools/maintenance.php:95
msgid "Disable maintenance mode"
msgstr "关闭维护模式"

#: oc-admin/themes/modern/tools/maintenance.php:96
msgid "Enable maintenance mode"
msgstr "打开维护模式"

#: oc-admin/themes/modern/tools/system-info.php:38
msgid "Show important system information."
msgstr "显示重要的系统信息。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/system-info.php:47
msgid "System Info"
msgstr "系统信息"

#: oc-admin/themes/modern/tools/system-info.php:59
#, php-format
msgid "System info &raquo; %s"
msgstr "系统信息 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/tools/system-info.php:79
msgid "General Info"
msgstr "常规信息"

#: oc-admin/themes/modern/tools/system-info.php:89
msgid "PHP Info"
msgstr "PHP Info"

#: oc-admin/themes/modern/tools/system-info.php:128
msgid "disabled"
msgstr "已禁用"

#: oc-admin/themes/modern/tools/system-info.php:130
msgid "enabled"
msgstr "已启用"

#: oc-admin/themes/modern/tools/system-info.php:132
msgid "NA"
msgstr "NA"

#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:43
msgid "Save a backup of all of your site's information: listings, users and configuration. You can save a backup on your server or on your computer."
msgstr "备份你的网站，那是必要的：广告，用户，设置。你随便备份在哪儿，服务器上或者你自己的机器上。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:70
#, php-format
msgid "Backup &raquo; %s"
msgstr "备份 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:80
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:86
msgid "Backup folder"
msgstr "备份文件夹"

#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:91
msgid "<strong>WARNING</strong>: If you don't specify a backup folder, the backup files will be created in the root of your Osclass installation."
msgstr "<strong>警告</strong>: 如果您没有指定备份文件夹, 备份文件将在您的 Osclass 安装的根目录中创建。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:94
msgid "This is the folder in which your backups will be created. We recommend that you choose a non-public path."
msgstr "这是创建备份的文件夹。我们建议您选择一个非公开路径。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:99
msgid "Backup Method"
msgstr "备份方法"

#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:102
msgid "Choose backup method"
msgstr "选择备份方法"

#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:103
msgid "Backup SQL (store on server)"
msgstr "备份SQL（存储在服务器上）"

#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:104
msgid "Backup SQL (download file)"
msgstr "备份 SQL (下载文件)"

#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:105
msgid "Backup files (store on server)"
msgstr "备份文件（存储在服务器上）"

#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:111
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: oc-admin/themes/modern/tools/category.php:56
#, php-format
msgid "Category stats &raquo; %s"
msgstr "分类统计 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/tools/category.php:66
msgid "Category stats"
msgstr "分类统计"

#: oc-admin/themes/modern/tools/category.php:68
msgid "You can recalculate your category stats if they are incorrect."
msgstr "如果分类统计不正确，您可以重新计算您的分类统计。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/category.php:77
msgid "Calculate category stats"
msgstr "计算类别统计"

#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:53
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:53
#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:69
#: oc-includes/osclass/functions.php:217
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:277
msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:65
#, php-format
msgid "Dashboard &raquo; %s"
msgstr "控制面板 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:91
msgid "New listings/users"
msgstr "新列表/用户"

#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:147
msgid "Listings by category"
msgstr "按类别列表"

#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:197
msgid "There aren't any uploaded listing yet"
msgstr "还没有任何上传的列表"

#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:210
#, php-format
msgid "Total number of listings: %s"
msgstr "帖子总数：%s"

#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:214
#, php-format
msgid "Total number of users: %s"
msgstr "用户总数：%s"

#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:218
msgid "Listing statistics"
msgstr "统计列表"

#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:219
msgid "User statistics"
msgstr "用户统计"

#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:43
msgid "Edit admin"
msgstr "编辑 admin"

#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:45
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:201
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:48
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:60
msgid "Add admin"
msgstr "增加管理员"

#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:60
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:58
msgid "Admins"
msgstr "管理员"

#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:97
msgid "Name <em>(required)</em>"
msgstr "名称 <em>(必须)</em>"

#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:103
msgid "Username <em>(required)</em>"
msgstr "用户名 <em>(必填)</em>"

#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:107
msgid "E-mail <em>(required)</em>"
msgstr "电子邮件 <em>(必填)</em>"

#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:116
msgid "Admin type <em>(required)</em>"
msgstr "管理员类型 <em>(必须)</em>"

#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:120
msgid "Administrators have total control over all aspects of your installation, while moderators are only allowed to moderate listings, comments and media files"
msgstr "管理员完全控制您安装的所有方面，而版主只允许管理列表、评论和媒体文件"

#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:142
msgid "Your current password"
msgstr "您当前的密码"

#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:146
msgid "For security, type <b>your current password</b>"
msgstr "为了安全起见，请输入 <b>您当前的密码</b>"

#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:34
msgid "Add users who can manage your page. You can add admins or moderators: admins have access to the whole admin panel while moderators can only modify listings and see stats."
msgstr "添加用户来管理你的页面。你可以添加管理人和写协管人。管理人是高级别的，什么都能干。但是协管人就像协管，就管理点广告。查看一下状态。"

#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:49
#, php-format
msgid "Admins &raquo; %s"
msgstr "管理员 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:71
msgid "Manage admins"
msgstr "管理管理员"

#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:155
msgid "Delete admin"
msgstr "删除管理员"

#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:160
msgid "Are you sure you want to delete this admin?"
msgstr "您确定要删除此管理员吗？"

#: oc-admin/themes/modern/parts/header.php:29
msgid "User Menu"
msgstr "用户菜单"

#: oc-admin/themes/modern/parts/header.php:34
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: oc-admin/themes/modern/parts/header.php:39
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:35
msgid "Add, edit or delete the countries, regions and cities installed on your Osclass. <strong>Be careful</strong>: modifying locations can cause your statistics to be incorrect until they're recalculated. Modify only if you're sure what you're doing!"
msgstr "添加, 编辑和删除国家，地区，城市. <strong>当心</strong>: 修改位置可能造成状态的不正确!"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:49
msgid "Import new"
msgstr "导入新的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:62
#, php-format
msgid "Locations &raquo; %s"
msgstr "位置 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:68
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:180
msgid "Locations"
msgstr "定位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:77
msgid "Countries"
msgstr "国家"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:81
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:121
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:138
msgid "Remove selected"
msgstr "删除选中的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:103
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:206
msgid "View more"
msgstr "查看更多"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:116
msgid "Regions"
msgstr "地区"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:134
msgid "Cities"
msgstr "城市"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:180
msgid "Add city"
msgstr "添加城市"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:181
msgid "Add country"
msgstr "添加国家"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:182
msgid "Add region"
msgstr "添加区域"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:184
msgid "City Name"
msgstr "城市名称"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:186
msgid "Country code"
msgstr "国家代码"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:187
msgid "Country name"
msgstr "国家名称"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:189
msgid "Delete selected locations"
msgstr "删除选定的位置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:190
msgid "This action can't be undone. Items associated to this location will be deleted. Users from this location will be unlinked, but not deleted. Are you sure you want to continue?"
msgstr "此操作不能撤消。与此位置相关的项目将被删除。 此位置的用户将被取消链接，但不会被删除。您确定要继续吗？"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:193
msgid "Enter"
msgstr "输入"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:195
msgid "Import locations"
msgstr "导入位置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:196
msgid "Import a country with it's regions and cities from our database. Already imported countries aren't shown."
msgstr "从我们的数据库中导入一个带有区域和城市的国家。已经导入的国家没有显示。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:200
msgid "Region name"
msgstr "区域名称"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:202
msgid "Select option"
msgstr "选择选项"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:204
msgid "The slug is not unique."
msgstr "这个名称并不唯一。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:205
msgid "The slug has to be a unique string, could be left blank"
msgstr "名称必须是唯一的字符串，可以留空"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:53
msgid "Moderated comments: this field is required"
msgstr "主持点评：这款字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:54
msgid "Moderated comments: this field must only contain numeric characters"
msgstr "协管评论：这里只能是数字哈"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:57
msgid "Comments per page: this field is required"
msgstr "每页评论数：该字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:58
msgid "Comments per page: this field must only contain numeric characters"
msgstr "每页评论数：这里只能是数字哈"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:102
msgid "Modify the options that allow your users to publish comments on your site's listings."
msgstr "修改选项，使用户能在你的广告上发布评论"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:127
#, php-format
msgid "Comment Settings &raquo; %s"
msgstr "评论设置 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:141
msgid "Comment Settings"
msgstr "评论设置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:144
msgid "Default comment settings"
msgstr "默认评论设置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:150
msgid "Allow people to post comments on listings"
msgstr "允许人们在列表中发表评论"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:157
msgid "Users must be registered and logged in to comment"
msgstr "用户必须注册并登录才能发表评论"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:164
msgid "A comment is being held for moderation"
msgstr "正在审核评论"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:168
#, php-format
msgid "Before a comment appears, comment author must have at least %s previously approved comments"
msgstr "评论出现前，评论人必须至少有 %s条以前批准过的评论"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:172
msgid "If the value is zero, an administrator must always approve comments"
msgstr "如果值为 0，管理员必须始终批准评论"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:177
msgid "Other comment settings"
msgstr "其他评论设置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:179
#, php-format
msgid "Break comments into pages with %s comments per page"
msgstr "把评论分，页每页%s条评论，"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:182
msgid "If the value is zero all comments are shown"
msgstr "如果值为零，则显示所有评论"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:189
msgid "E-mail admin whenever"
msgstr "每当电子邮件管理员时"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:195
msgid "A new comment is posted"
msgstr "新评论已发布"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:201
msgid "E-mail user whenever"
msgstr "每当电子邮件用户"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:207
msgid "There's a new comment on his listing"
msgstr "对他的列名有一个新评论"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:43
msgid "Keep spammers from publishing on your site by configuring reCAPTCHA and Akismet. Be careful: in order to use these services, you must register on their sites first and follow their instructions."
msgstr "设置验证码和Akismet，打击狗日的Spammer乱发。不过呢，你先得到那些网站上去注册才能使用他们的服务。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:70
#, php-format
msgid "Spam and bots &raquo; %s"
msgstr "垃圾邮件和僵尸 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:78
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:208
msgid "Spam and bots"
msgstr "垃圾信息和机器人"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:80
msgid "Akismet"
msgstr "Akismet"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:81
msgid "Akismet is a hosted web service that saves you time by automatically detecting comment and trackback spam. It's hosted on our servers, but we give you access to it through plugins and our API."
msgstr "Akismet是一个托管的网络服务，通过自动检测评论和引用垃圾邮件来节省您的时间。 它托管在我们的服务器上，但我们允许你通过插件和我们的 API 访问它。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:89
msgid "Akismet API Key"
msgstr "Akismet API Key"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:100
msgid "This key is valid"
msgstr "这密钥是有效的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:104
msgid "The key you entered is invalid. Please double-check it"
msgstr "您输入的键是无效的。请仔细检查"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:109
#, php-format
msgid "Akismet is disabled, please enter an API key. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">(Get your key)</a>"
msgstr "Akismet是禁用，请输入一个API密钥。 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">（得到您的密钥）</a>"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:128
msgid "reCAPTCHA"
msgstr "reCAPTCHA"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:129
#, php-format
msgid "reCAPTCHA helps prevent automated abuse of your site by using a CAPTCHA to ensure that only humans perform certain actions. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Get your key</a>"
msgstr "验证码有助于防止自动滥用你的网站的使用，以确保只有人类才执行某些操作的验证码。<a href=\"%s\" target=\"_blank\">拿您的密钥</a>"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:138
msgid "Site key"
msgstr "站点密钥"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:146
msgid "Secret key"
msgstr "秘密密钥"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:156
msgid "If you see the reCAPTCHA form it means that you have correctly entered the public key"
msgstr "如果您看到reCAPTCHA表单，它意味着您输入了正确的公钥"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:73
#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:74
msgid "Page title: this field is required"
msgstr "页面标题：此字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:77
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:420
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:535
#: oc-includes/osclass/classes/form/ContactForm.php:165
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1237
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1552
#: oc-includes/osclass/classes/form/SendFriendForm.php:149
#: oc-includes/osclass/classes/form/AdminForm.php:154
#: oc-includes/osclass/classes/form/CommentForm.php:135
msgid "Email: this field is required"
msgstr "邮件：必填项"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:78
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:421
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:536
#: oc-includes/osclass/classes/form/ContactForm.php:166
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1238
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1553
#: oc-includes/osclass/classes/form/SendFriendForm.php:148
#: oc-includes/osclass/classes/form/AdminForm.php:155
#: oc-includes/osclass/classes/form/CommentForm.php:136
#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:1451
msgid "Invalid email address"
msgstr "无效的邮箱地址"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:81
msgid "Listings shown in RSS feed: this field is required"
msgstr "广告在RSS中的显示。必填"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:82
msgid "Listings shown in RSS feed: this field must only contain numeric characters"
msgstr "广告在RSS中的显示，必填，只能是数字"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:85
msgid "Latest listings shown: this field is required"
msgstr "近期广告显示，必填"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:86
msgid "Latest listings shown: this field must only contain numeric characters"
msgstr "近期广告显示，必填，只能是数字"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:89
msgid "The search page shows: this field is required"
msgstr "搜索页面显示：该字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:90
msgid "The search page shows: this field must only contain numeric characters"
msgstr "搜索页显示，必填，只能是数字"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:152
msgid "Change the basic configuration of your Osclass. From here, you can modify variables such as the site’s name, the default currency or how lists of listings are displayed. <strong>Be careful</strong> when modifying default values if you're not sure what you're doing!"
msgstr "改变Osclass的基本设置，从这里，你可以修改网站名称，默认货币，显示多少广告吗，<strong>当心</strong> 修改错误!"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:180
#, php-format
msgid "General Settings &raquo; %s"
msgstr "常规设置 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:190
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:198
msgid "Page title"
msgstr "页面标题"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:203
msgid "Page description"
msgstr "页面描述"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:209
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1052
msgid "Contact e-mail"
msgstr "联系人电子邮件"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:215
msgid "Default language"
msgstr "默认语言"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:228
msgid "Default currency"
msgstr "默认货币"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:241
msgid "Week starts on"
msgstr "周开始于"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:246
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:75
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:226
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:249
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:76
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:220
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:252
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:77
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:221
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:255
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:78
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:222
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:258
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:79
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:223
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:261
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:80
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:224
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:264
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:81
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:225
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:269
msgid "Timezone"
msgstr "Timezone"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:273
msgid "Select a timezone..."
msgstr "选择一个时区..."

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:285
msgid "Date & time format"
msgstr "日期和时间格式"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:324
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:361
msgid "Documentation on date and time formatting"
msgstr "文件的日期和时间格式"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:366
msgid "RSS shows"
msgstr "RSS 节目"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:370
#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:386
msgid "listings at most"
msgstr "最多上架商品"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:374
msgid "Latest listings shown"
msgstr "显示最新列表"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:378
msgid "at most"
msgstr "至多的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:382
msgid "Search page shows"
msgstr "搜索页面显示"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:389
msgid "Category settings"
msgstr "类别设置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:391
msgid "Parent categories"
msgstr "父类别"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:397
msgid "Allow users to select a parent category as a category\n"
"                                    when inserting or editing a listing "
msgstr "允许用户在插入或编辑列表时将父类别选择为类别\n"
" "

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:403
msgid "Contact Settings"
msgstr "联系人设置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:405
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:411
msgid "Allow people to attach a file to the contact form"
msgstr "允许人们将文件附加到联系人表单"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:416
msgid "Cron Settings"
msgstr "Cron 设置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:418
msgid "Automatic cron process"
msgstr "自动cron 进程"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:425
#, php-format
msgid "Allow Osclass to run a built-in <a href=\"%s\" target=\"_blank\">cron</a> automatically without setting crontab"
msgstr "允许Osclass自动设置crontab<a href=\"%s\" target=\"_blank\">cron</a>"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:432
msgid "It is <b>recommended</b> to have this option enabled, because some features require it."
msgstr "<b>建议</b> 启用此选项，因为某些功能需要它。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:436
msgid "Google Analytics"
msgstr "谷歌分析"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:438
msgid "Tracking ID"
msgstr "跟踪ID"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:443
msgid "Add your Google Analytics tracking ID. Example: UA-12345678-0"
msgstr "添加您的 Google Analytics 跟踪ID。例如：UA-12345678-0"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:449
msgid "Google Maps key"
msgstr "谷歌地图密钥"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:454
msgid "Add your Google Maps JavaScript API key."
msgstr "添加您的 Google Maps JavaScript API 密钥。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:459
msgid "OpenStreetMaps key"
msgstr "OpenStreetMaps key"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:464
msgid "Add your Mapquest Consumer key."
msgstr "添加您的 Mapquek 消费者密钥。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:468
msgid "Software updates"
msgstr "软件更新"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:529
msgid "Last checked on "
msgstr "最后一次检查于 "

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:531
msgid "Check updates"
msgstr "检查更新"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:535
msgid "Allow Prerelease"
msgstr "允许预发布"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:542
msgid "Allow prerelease update"
msgstr "允许预发布更新"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:54
#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:55
#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:56
msgid "Currency code: this field is required"
msgstr "货币代码：这个字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:59
#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:60
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:417
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:532
#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:228
#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:229
#: oc-includes/osclass/classes/form/AdminForm.php:144
msgid "Name: this field is required"
msgstr "名字：必填项"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:108
#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:109
msgid "Add currency"
msgstr "新增货币"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:112
msgid "Edit currency"
msgstr "编辑货币"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:113
msgid "Update currency"
msgstr "更新货币"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:150
msgid "Currency Code"
msgstr "货币代码"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:166
#, php-format
msgid "Must be a three-character code according to the <a href=\"%s\" target=\"_blank\">ISO 4217</a>"
msgstr "必须为三个字符的代办，根据a href=\"%s\" target=\"_blank\">ISO 4217</a>"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:173
msgid "Currency symbol"
msgstr "货币符号"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:59
msgid "Change advanced configuration of your Osclass. <strong>Be careful</strong> when modifying default values if you're not sure what you're doing!"
msgstr "更改你的 Osclass 的高级配置。 <strong>如果你不知道你在做什么，请在修改默认值时小心</strong>！"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:87
#, php-format
msgid "Advanced Settings &raquo; %s"
msgstr "高级设置 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:102
#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:109
#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:111
msgid "Flush cache"
msgstr "刷新缓存"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:113
msgid "Remove all data from cache."
msgstr "从缓存中删除所有数据。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:121
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:129
msgid "Subdomain type"
msgstr "子域类型"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:134
msgid "No subdomains"
msgstr "无子域"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:137
msgid "Category based"
msgstr "基于分类"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:140
msgid "Country based"
msgstr "基于国家"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:143
msgid "Region based"
msgstr "基于地区"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:146
msgid "City based"
msgstr "以城市为基础"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:149
msgid "User based"
msgstr "基于用户"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:154
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:882
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:157
msgid "Your host is required to know the subdomain."
msgstr "您的主机必须知道子域。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:159
#, php-format
msgid "Your current host is \"%s\". Add it without \"www\"."
msgstr "您当前的主机是 \"%s\"。添加它时没有“www”。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:161
msgid "Remember to enable cookies for the subdomains too."
msgstr "记住启用子域的 cookie。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:189
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:190
msgid "Listings url: this field is required"
msgstr "帖子网址：该字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:193
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:194
msgid "Page url: this field is required"
msgstr "页面的URL：必填"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:197
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:198
msgid "Categories url: this field is required"
msgstr "分类URL：这个字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:201
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:202
msgid "Search url: this field is required"
msgstr "搜索URL：这个字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:205
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:206
msgid "Search country: this field is required"
msgstr "搜索国家：必填"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:209
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:210
msgid "Search region: this field is required"
msgstr "搜索区域：这个字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:213
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:214
msgid "Search city: this field is required"
msgstr "搜索城市：此字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:217
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:218
msgid "Search city area: this field is required"
msgstr "搜索城市面积：此字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:221
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:222
msgid "Search category: this field is required"
msgstr "搜索类别：此字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:225
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:226
msgid "Search user: this field is required"
msgstr "搜索用户：这个字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:229
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:230
msgid "Search pattern: this field is required"
msgstr "搜索模式：此字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:233
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:234
msgid "Contact url: this field is required"
msgstr "联系方式网址：此字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:237
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:238
msgid "Feed url: this field is required"
msgstr "供稿网址：此字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:241
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:242
msgid "Language url: this field is required"
msgstr "URL语言：这个字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:245
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:246
msgid "Listing mark url: this field is required"
msgstr "帖子标记网址：该字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:249
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:250
msgid "Listing send friend url: this field is required"
msgstr "帖子发送好友网址：该字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:253
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:254
msgid "Listing contact url: this field is required"
msgstr "帖子联系网址：该字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:257
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:258
msgid "New listing url: this field is required"
msgstr "新帖子的网址：该字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:261
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:262
msgid "Activate listing url: this field is required"
msgstr "激活帖子网址：此字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:265
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:266
msgid "Edit listing url: this field is required"
msgstr "编辑帖子网址：此字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:269
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:270
msgid "Delete listing url: this field is required"
msgstr "删除房源网址：此字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:273
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:274
msgid "Delete listing resource url: this field is required"
msgstr "删除帖子资源的URL：这个字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:277
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:278
msgid "Login url: this field is required"
msgstr "登录网址：此字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:281
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:282
msgid "User dashboard url: this field is required"
msgstr "用户仪表板网址：该字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:285
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:286
msgid "Logout url: this field is required"
msgstr "注销URL：这个字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:289
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:290
msgid "User register url: this field is required"
msgstr "新用户注册网址：该字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:293
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:294
msgid "Activate user url: this field is required"
msgstr "激活用户网址：此字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:297
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:298
msgid "Activate alert url: this field is required"
msgstr "激活警报网址：此字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:301
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:302
msgid "User profile url: this field is required"
msgstr "用户个人资料的网址：该字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:305
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:306
msgid "User listings url: this field is required"
msgstr "用户列表中的网址：该字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:309
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:310
msgid "User alerts url: this field is required"
msgstr "用户提示网址：该字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:313
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:314
msgid "Recover user url: this field is required"
msgstr "恢复用户网址：此字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:317
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:318
msgid "User forgot url: this field is required"
msgstr "用户忘记网址：此字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:321
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:322
msgid "Change password url: this field is required"
msgstr "更改密码的网址：此字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:325
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:326
msgid "Change email url: this field is required"
msgstr "更改电子邮件网址：此字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:329
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:330
msgid "Change username url: this field is required"
msgstr "更改用户名 url: 此字段是必填项"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:333
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:334
msgid "Change email confirm url: this field is required"
msgstr "更改电子邮件确认网址：此字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:351
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:354
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:443
msgid "Show rules"
msgstr "显示规则"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:352
msgid "Hide rules"
msgstr "隐藏规则"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:384
msgid "Activate this option if you want your site's URLs to be more attractive to search engines and intelligible for users. <strong>Be careful</strong>: depending on your hosting service, this might not work correctly."
msgstr "如果你用网址不好看，你可以激活这个选项，<strong>小心点</strong>: 看看你的主机支持不哈，有的主机可能不支持。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:410
#, php-format
msgid "Permalinks &raquo; %s"
msgstr "永久链接 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:420
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:201
msgid "Permalinks"
msgstr "永久链接"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:421
msgid "By default Osclass uses web URLs which have question marks and lots of numbers in them. However, Osclass offers you friendly urls. This can improve the aesthetics, usability, and forward-compatibility of your links"
msgstr "默认情况下，Osclass 使用 web URLs 其中含有问题标记和大量数字。 然而，Osclass 为您提供了友好的 urls。这可以提高您的链接的审美学、可用性和前向兼容性。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:431
msgid "Enable friendly urls"
msgstr "启用友好网址"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:446
msgid "Listing URL:"
msgstr "列出的 URL："

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:451
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:462
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:473
#, php-format
msgid "Accepted keywords: %s"
msgstr "接受关键字：%s"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:457
msgid "Page URL:"
msgstr "页面 URL："

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:468
msgid "Category URL:"
msgstr "类别 URL："

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:479
msgid "Search prefix URL:"
msgstr "搜索前缀 URL："

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:484
msgid "It always appear before the category, region or city url."
msgstr "它总是出现在类别、区域或城市网址之前。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:489
msgid "Search URL:"
msgstr "搜索 URL："

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:496
msgid "Search keyword country"
msgstr "搜索关键字国家"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:503
msgid "Search keyword region"
msgstr "搜索关键字区域"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:510
msgid "Search keyword city"
msgstr "搜索关键字城市"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:517
msgid "Search keyword city area"
msgstr "搜索关键字城市区域"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:524
msgid "Search keyword category"
msgstr "搜索关键字类别"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:531
msgid "Search keyword user"
msgstr "搜索关键字用户"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:538
msgid "Search keyword pattern"
msgstr "搜索关键字模式"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:545
#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:82
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:114
#: oc-includes/osclass/functions.php:243
msgid "Contact"
msgstr "联系我们"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:552
msgid "Feed"
msgstr "订阅源"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:559
#: oc-includes/osclass/emails.php:1261 oc-includes/osclass/emails.php:1263
#: oc-includes/osclass/emails.php:1369 oc-includes/osclass/emails.php:1371
#: oc-includes/osclass/emails.php:1491 oc-includes/osclass/emails.php:1493
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:566
msgid "Listing mark"
msgstr "上架标记"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:573
msgid "Listing send friend"
msgstr "发送好友列表"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:580
msgid "Listing contact"
msgstr "联系人列表"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:587
msgid "Listing new"
msgstr "新建列表"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:594
msgid "Listing activate"
msgstr "激活列表"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:601
msgid "Listing edit"
msgstr "编辑列表"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:608
msgid "Listing delete"
msgstr "删除列表"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:615
msgid "Listing resource delete"
msgstr "删除资源列表"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:622
msgid "User login"
msgstr "用户登录"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:629
msgid "User dashboard"
msgstr "用户仪表板"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:636
msgid "User logout"
msgstr "用户注销"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:643
msgid "User register"
msgstr "用户注册"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:650
msgid "User activate"
msgstr "用户激活"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:657
msgid "User activate alert"
msgstr "用户激活提醒"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:664
msgid "User profile"
msgstr "用户资料"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:671
msgid "User listings"
msgstr "用户列表"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:678
msgid "User alerts"
msgstr "用户提醒"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:685
msgid "User recover"
msgstr "用户恢复"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:692
msgid "User forgot"
msgstr "用户忘记了"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:699
msgid "User change password"
msgstr "用户更改密码"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:706
msgid "User change email"
msgstr "用户更改电子邮件"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:713
msgid "User change email confirm"
msgstr "用户更改电子邮件确认"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:720
msgid "User change username"
msgstr "用户更改用户名"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:731
msgid "Your .htaccess file"
msgstr "您的 htaccess 文件"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:738
msgid "What your .htaccess file should look like"
msgstr "您的 htaccess 文件应该看起来像的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:60
msgid "Custom number: this field must only contain numeric characters"
msgstr "用户数字：这个文件必须是数字的哦"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:62
msgid "Custom number: this field cannot be left empty"
msgstr "客户数字：这文件不能是空的哈"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:95
msgid "Save the searches users do on your site. In this way, you can get information on what they're most interested in. From here, you can manage the options on how much information you want to save."
msgstr "保存搜索用户到你的网站。这样呢，你就可以知道他们到底在搜索些啥子。保存多少你可以选择。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:122
#, php-format
msgid "Latest searches Settings &raquo; %s"
msgstr "最新搜索设置 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:132
msgid "Latest searches Settings"
msgstr "最新搜索设置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:140
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:236
msgid "Latest searches"
msgstr "最新搜索"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:145
msgid "Save the latest user searches"
msgstr "保存最新的用户搜索"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:147
msgid "It may be useful to know what queries users make."
msgstr "了解用户提出什么查询可能是有益的。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:153
msgid "How long queries are stored"
msgstr "存取查询的时间"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:160
msgid "One hour"
msgstr "1小时"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:167
msgid "One day"
msgstr "一天"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:174
msgid "One week"
msgstr "一周"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:181
msgid "Forever"
msgstr "永远的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:188
msgid "Store 1000 queries"
msgstr "存储 1000 查询"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:199
#, php-format
msgid "Store %s queries"
msgstr "存储%s疑问"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:210
msgid "This feature can generate a lot of data. It's recommended to purge this data periodically."
msgstr "此功能可以生成大量数据。建议定期清理此数据。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:44
msgid "Size is not in the correct format"
msgstr "格式的大小不正确"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:67
msgid "Thumbnail size: this field is required"
msgstr "缩略图大小：这个字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:68
msgid "Thumbnail size: is not in the correct format"
msgstr "缩略图大小：格式不正确"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:71
msgid "Preview size: this field is required"
msgstr "预览大小：这个字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:72
msgid "Preview size: is not in the correct format"
msgstr "预览大小：格式不正确的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:75
msgid "Normal size: this field is required"
msgstr "常规尺寸：此字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:76
msgid "Normal size: is not in the correct format"
msgstr "常规尺寸：格式不正确"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:79
msgid "Maximum size: this field is required"
msgstr "最大尺寸：此字段是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:80
msgid "Maximum size: this field must only contain numeric characters"
msgstr "最大：这里只能是数字"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:151
msgid "Manage the options for the images users can upload along with their listings. You can limit their size, the number of images per ad, include a watermark, etc."
msgstr "管理图像。用户可以上传他们的广告。你可以限制大小，图的数量，包含水印等等"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:178
#, php-format
msgid "Media Settings &raquo; %s"
msgstr "设置 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:187
msgid "Media Settings"
msgstr "媒体设置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:195
msgid "Image sizes"
msgstr "图像大小"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:197
msgid "The sizes listed below determine the maximum dimensions in pixels to use when uploading a image. Format: <b>Width</b> x <b>Height</b>."
msgstr "下面列出的大小决定上传图像时使用的最大尺寸。格式： <b>宽度</b> x <b>高度</b>"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:200
msgid "Thumbnail size"
msgstr "Thumbnail size"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:206
msgid "Preview size"
msgstr "预览大小"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:212
msgid "Normal size"
msgstr "正常大小"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:218
msgid "Original size"
msgstr "原始大小"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:223
msgid "Keep original image, unaltered after uploading."
msgstr "保持原始图像，在上传后保持不变。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:224
msgid "Image may occupy more space than usual."
msgstr "图像占用的空间可能比平常多。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:228
msgid "Restrictions"
msgstr "限制"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:230
msgid "Force JPEG"
msgstr "强制JPEG"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:235
msgid "Force JPEG extension."
msgstr "强制使用 JPEG 扩展。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:236
msgid "Uploaded images will be saved in JPG/JPEG format, it saves space but images will not have transparent background."
msgstr "上传的图像将被保存为 JPG/JPEG格式，它将保存空格，但图像将不具有透明背景。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:242
msgid "Force aspect"
msgstr "强制宽高比"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:247
msgid "Force image aspect."
msgstr "强制图像分组."

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:248
msgid "No white background will be added to keep the size."
msgstr "不会添加白色背景来保持大小。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:253
msgid "Maximum size"
msgstr "最大尺寸"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:257
msgid "Size in KB"
msgstr "KB 大小"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:259
#, php-format
msgid "Maximum size PHP configuration allows: %d KB"
msgstr "PHP配置允许最大尺寸：%d KB"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:264
msgid "ImageMagick"
msgstr "ImageMagick"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:272
msgid "Use ImageMagick instead of GD library"
msgstr "使用 ImageMagick 而不是 GD 库"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:276
msgid "ImageMagick library is not loaded"
msgstr "ImageMagick 库未加载"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:280
msgid "It's faster and consumes less resources than GD library."
msgstr "它比GD 库更快，消耗更少资源。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:284
msgid "Watermark"
msgstr "水标"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:286
msgid "Watermark type"
msgstr "水印类型"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:298
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:302
#, php-format
msgid "Freetype library is required. How to <a target=\"_blank\" href=\"%s\">install/configure</a>"
msgstr "Freetype库是必需的。如何<a target=\"_blank\" href=\"%s\">安装/配置</a>"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:311
#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:453
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:317
msgid "Watermark Text Settings"
msgstr "水印文本设置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:319
msgid "Watermark Text"
msgstr "水印文本"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:364
msgid "Watermark Width"
msgstr "水印宽度"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:371
msgid "Watermark Height"
msgstr "水印高度"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:378
msgid "Text offset_x"
msgstr "文本偏移量"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:385
msgid "Text offset_y"
msgstr "文本偏移量"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:392
msgid "Text Color"
msgstr "文本颜色"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:400
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:407
msgid "Background Hexadecimal color value"
msgstr "背景十六进制颜色值"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:414
msgid "Preview Watermark"
msgstr "预览水标"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:433
#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:469
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:437
#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:473
msgid "Centre"
msgstr "RB："

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:439
#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:475
msgid "Top Left"
msgstr "左上"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:441
#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:477
msgid "Top Right"
msgstr "右上"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:443
#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:479
msgid "Bottom Left"
msgstr "左下"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:445
#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:481
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:451
msgid "Watermark Image Settings"
msgstr "水印图像设置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:464
msgid "It has to be a .PNG image"
msgstr "它必须是 .PNG 图像"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:465
msgid "Osclass doesn't check the watermark image size"
msgstr "Osclass 不检查水印图像大小"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:486
msgid "Regenerate images"
msgstr "重新生成图像"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:490
msgid "You can regenerate different image dimensions. If you have changed the dimension of thumbnails, preview or normal images, you might want to regenerate your images."
msgstr "您可以重新生成不同的图像尺寸。如果您改变了缩略图的尺寸，预览或普通图像，您可能想要重新生成您的图像。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:495
msgid "Regenerate"
msgstr "重新生成"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:513
msgid "Recommendation"
msgstr "推荐"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:518
msgid "We highly recommend you have the 'Keep original image' option active when you use watermarks."
msgstr "我们强烈建议您在使用水印时使用“保持原始图像”选项。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:87
msgid "Modify the settings of the mail server from which your site's emails are sent. <strong>Be careful</strong>: these settings can vary depending on your hosting or server. If you run into any issues, check your hosting's help section."
msgstr "修改邮件服务器设置. <strong>当心</strong>: 不同的主机不同。你得和你的主机上保持好沟通."

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:115
#, php-format
msgid "Mail Settings &raquo; %s"
msgstr "邮件设定&raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:125
msgid "Mail Settings"
msgstr "邮件设置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:133
msgid "Server type"
msgstr "服务器类型"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:137
msgid "Custom Server"
msgstr "自定义服务器"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:139
msgid "GMail Server"
msgstr "GMail 服务器"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:144
msgid "Hostname"
msgstr "Hostname"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:151
msgid "Mail from"
msgstr "邮件来自"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:158
msgid "Name from"
msgstr "姓名来自"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:165
msgid "Server port"
msgstr "服务器端口"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:186
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:190
msgid "Options: blank, ssl or tls"
msgstr "选项：空白、 ssl 或 tls"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:193
msgid "Cannot be sure that Apache Module <b>mod_ssl</b> is loaded."
msgstr "无法确定Apache 模块 <b>mod_ssl</b> 已加载。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:197
msgid "Apache Module <b>mod_ssl</b> is not loaded"
msgstr "Apache 模块 <b>mod_ssl</b> 未加载"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:203
msgid "SMTP"
msgstr "SMTP"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:207
msgid "SMTP authentication enabled"
msgstr "SMTP 身份验证已启用"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:211
msgid "POP"
msgstr "POP"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:215
msgid "Use POP before SMTP"
msgstr "SMTP 前使用POP"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:34
msgid "Add new currencies or edit existing currencies so users can publish listings in their country's currency."
msgstr "新货币添加或编辑现存的货币因此用户能用他们自己的货币发布广告"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:62
#, php-format
msgid "Currencies &raquo; %s"
msgstr "货币 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:89
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:215
msgid "Currencies"
msgstr "货币"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:103
#, php-format
msgid "Are you sure you want to %s the selected currencies?"
msgstr "你确定你要%s选择的货币"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:115
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:127
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:154
msgid "Delete currency"
msgstr "删除货币"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:159
msgid "Are you sure you want to delete this currency?"
msgstr "您确定要删除此货币吗？"

#: oc-admin/gui/recover.php:33
msgid "Please enter your username or e-mail address"
msgstr "请输入您的用户名或电子邮件地址"

#: oc-admin/gui/recover.php:34
msgid "You will receive a new password via e-mail"
msgstr "您将通过电子邮件收到新密码"

#: oc-admin/gui/recover.php:47
msgid "Get new password"
msgstr "获取新密码"

#: oc-admin/gui/recover.php:49 oc-admin/gui/recover.php:50
#: oc-admin/gui/login.php:81 oc-admin/gui/login.php:82
#: oc-admin/gui/forgot_password.php:56 oc-admin/gui/forgot_password.php:57
#, php-format
msgid "Back to %s"
msgstr "返回到%s"

#: oc-admin/gui/recover.php:54 oc-admin/gui/main.php:37
#: oc-admin/gui/login.php:79 oc-admin/gui/forgot_password.php:61
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:225
msgid "Log in"
msgstr "登陆"

#: oc-admin/gui/login.php:62
msgid "Choose Language"
msgstr "选择语言"

#: oc-admin/gui/login.php:69
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: oc-admin/gui/login.php:74
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: oc-admin/gui/forgot_password.php:33
msgid "Type your new password"
msgstr "输入您的新密码"

#: oc-admin/gui/forgot_password.php:48 oc-admin/gui/forgot_password.php:50
msgid "Repeat new password"
msgstr "重复新密码"

#: oc-admin/gui/forgot_password.php:54
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:141
msgid "PHP version >= 7.0.0"
msgstr "PHP 版本 >= 7.0.0"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:143
#, php-format
msgid "At least PHP %s (PHP %s or higher recommended) is required to run Osclass. You may talk with your hosting to upgrade your PHP version."
msgstr "至少需要PHP %s (PHP %s 或更高版本) 才能运行 Osclass。您可以与您的主机通话以升级您的 PHP 版本。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:148
msgid "MySQLi extension for PHP"
msgstr "MySQLi扩展PHP"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:150
msgid "MySQLi extension is required. How to <a target=\"_blank\" href=\"http://www.php.net/manual/en/mysqli.setup.php\">install/configure</a>."
msgstr "MySQLi扩展是必要的。如何<a target=\"_blank\" href=\"http://www.php.net/manual/en/mysqli.setup.php\">安装/配置</a>。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:155
msgid "GD extension for PHP"
msgstr "对于PHP的GD扩展"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:157
msgid "GD extension is required. How to <a target=\"_blank\" href=\"http://www.php.net/manual/en/image.setup.php\">install/configure</a>."
msgstr "GD扩展是必要的。如何<a target=\"_blank\" href=\"http://www.php.net/manual/en/image.setup.php\">安装/配置</a>。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:161
msgid "cURL extension for PHP"
msgstr "PHP 的 cURL 扩展"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:163
msgid "cURL extension is required. How to <a target=\"_blank\" href=\"https://www.php.net/manual/en/curl.setup.php\">install/configure</a>."
msgstr "需要cURL 扩展。如何 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.php.net/manual/en/curl.setup.php\">安装/配置</a>。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:167
msgid "Folder <code>oc-content/uploads</code> exists"
msgstr "文件夹<code>oc-content/uploads</code>的存在"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:170
#, php-format
msgid "You have to create <code>uploads</code> folder, i.e.: <code>mkdir %soc-content/uploads/</code>"
msgstr "你必须创建<code>uploads</code>文件夹，即：<code>mkdir %soc-content/uploads/</code>"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:176
msgid "<code>oc-content/uploads</code> folder is writable"
msgstr "<code>oc-content/uploads</code> 文件夹不可写"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:179
#, php-format
msgid "<code>uploads</code> folder has to be writable, i.e.: <code>chmod 0755 %soc-content/uploads/</code>"
msgstr "<code>上传的</code> 文件夹必须是可写的，例如： <code>chmod 0755 %soc-content/uploads/</code>"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:186
msgid "Folder <code>oc-content/downloads</code> exists"
msgstr "文件夹 <code>oc-content/下载</code> 存在"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:189
#, php-format
msgid "You have to create <code>downloads</code> folder, i.e.: <code>mkdir %soc-content/downloads/</code>"
msgstr "您必须创建 <code>下载</code> 文件夹，例如： <code>mkdir %soc-content/downloads/</code>"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:196
msgid "<code>oc-content/downloads</code> folder is writable"
msgstr "<code>oc-content/downloads</code> 文件夹可写"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:199
#, php-format
msgid "<code>downloads</code> folder has to be writable, i.e.: <code>chmod 0755 %soc-content/downloads/</code>"
msgstr "<code>下载</code> 文件夹必须是可写的，例如： <code>chmod 0755 %soc-content/downloads/</code>"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:206
msgid "Folder <code>oc-content/languages</code> folder exists"
msgstr "文件夹 <code>oc-content/langues</code> 文件夹存在"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:209
#, php-format
msgid "You have to create the <code>languages</code> folder, i.e.: <code>mkdir %soc-content/languages/</code>"
msgstr "你已创建 <code>languages</code> 文件夹，比如吧: <code>mkdir %soc-content/languages/</code>"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:216
msgid "<code>oc-content/languages</code> folder is writable"
msgstr "<code>oc-content/languages</code> 文件夹可写"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:219
#, php-format
msgid "<code>languages</code> folder has to be writable, i.e.: <code>chmod 0755 %soc-content/languages/</code>"
msgstr "<code>语言</code> 文件夹必须是可写的，例如： <code>chmod 0755 %soc-content/languages/</code>"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:234
msgid "<code>config.php</code> file is writable"
msgstr "<code>config.php</code> 文件要设置成可写的"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:237
#, php-format
msgid "<code>config.php</code> file has to be writable, i.e.: <code>chmod 0755 %sconfig.php</code>"
msgstr "<code>config.php</code> 文件必须是可写的，例如： <code>chmod 0755 %sconfig.php</code>"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:246
msgid "Root directory is writable"
msgstr "根目录是可写的"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:249
#, php-format
msgid "Root folder has to be writable, i.e.: <code>chmod 0755 %s</code>"
msgstr "根目录必须是可写的，例如： <code>chmod 0755 %s</code>"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:258
msgid "<code>config-sample.php</code> file exists"
msgstr "<code>config-sample.php</code> 文件是存在的"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:260
msgid "<code>config-sample.php</code> file is required, you should re-download Osclass."
msgstr "<code>config-sample.php</code> 文件是要求的, 你得重新下载Osclass."

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:353
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:374
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:423
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:450
#, php-format
msgid "Cannot connect to the database. Error number: %s"
msgstr "无法连接到数据库。错误号：%s"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:361
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:431
msgid "The database doesn't exist. You should check the \"Create DB\" checkbox and fill in a username and password with the right privileges"
msgstr "数据库都不存在得嘛，检查”创建数据库“，填写用户名和密码，要有足够的权利的哈"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:365
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:436
msgid "Cannot connect to the database. Check if the user has privileges."
msgstr "无法连接到数据库。请检查用户是否有权限。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:368
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:440
msgid "Cannot connect to the database. Check if the username and password are correct."
msgstr "无法连接到数据库。请检查用户名和密码是否正确。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:371
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:445
msgid "Can't resolve MySQL host. Check if the host is correct."
msgstr "不能创建MySQL主机，我晕。检查你的主机十否正确。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:392
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:405
#, php-format
msgid "Can't create the database. Error number: %s"
msgstr "不能创建数据库得嘛，错误代码：%s"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:399
msgid "Can't create the database. Check if the admin username and password are correct."
msgstr "反正就是，不能创建数据库，检查管理员名字和密码十分正确哦"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:463
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:468
msgid "Can't write in config.php file. Check if the file is writable."
msgstr "不能写config.php文件，检查十否可写。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:476
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:482
msgid "config-sample.php doesn't exist. Check if everything is decompressed correctly."
msgstr "config-sample.php这个文件咋个不存在呢，检查看看你丢哪儿去了"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:490
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:495
msgid "Can't copy config-sample.php. Check if the root directory is writable."
msgstr "无法复制config-sample.php文件。 检查该根目录是否可写。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:514
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:528
#, php-format
msgid "Can't create the database structure. Error number: %s"
msgstr "不能创建数据库结构，错误代码：%s"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:521
msgid "There are tables with the same name in the database. Change the table prefix or the database and try again."
msgstr "有具有相同的名称在数据库中的表。更改表前缀或数据库，并再试一次。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:576
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:581
#, php-format
msgid "The file %s doesn't exist"
msgstr "%s文件不存在"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:595
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:609
#, php-format
msgid "Can't insert basic configuration. Error number: %s"
msgstr "不能插入基础设置，错误代码: %s"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:602
msgid "Can't insert basic configuration. This user has no privileges to 'INSERT' into the database."
msgstr "不能插入基础设置，用户没有足够权利插入到数据库中。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:879
msgid "Database information"
msgstr "数据库信息"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:886
msgid "Server name or IP where the database engine resides"
msgstr "数据库引擎所用的服务器名称或IP"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:889
msgid "Database name"
msgstr "数据库名称"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:894
msgid "The name of the database you want to run Osclass in"
msgstr "你想要运行 Osclass 的数据库名称"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:898
msgid "User Name"
msgstr "用户名称"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:903
msgid "Your MySQL username"
msgstr "您的 MySQL 用户名"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:912
msgid "Your MySQL password"
msgstr "您的 MySQL 密码"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:915
msgid "Table prefix"
msgstr "表前缀"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:921
msgid "If you want to run multiple Osclass installations in a single database, change this"
msgstr "如果你想要在一个数据库中运行多个Osclass installs安装，请更改它"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:929
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:243
msgid "Advanced"
msgstr "先进"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:939
msgid "Create DB"
msgstr "创建数据库"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:940
msgid "Check here if the database is not created and you want to create it now"
msgstr "如果数据库未被创建，请选中此处创建它"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:945
msgid "DB admin username"
msgstr "DB 管理员用户名"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:954
msgid "DB admin password"
msgstr "DB 管理员密码"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:959
msgid "Password copied from above"
msgstr "从上面复制密码"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1016
msgid "Information needed"
msgstr "所需信息"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1018
msgid "Admin user"
msgstr "管理员用户"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1025
msgid "Admin user is required"
msgstr "需要管理员用户"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1039
msgid "A password will be automatically generated for you if you leave this blank."
msgstr "如果您留空，将自动为您生成密码。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1041
msgid "You can modify username and password if you like, just change the input value."
msgstr "你可以修改你的用户名和密码，简单，你重新输入不就是了"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1044
msgid "Contact information"
msgstr "联系信息"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1047
msgid "Web title"
msgstr "Web title"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1056
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1059
msgid "Put your e-mail here"
msgstr "将您的电子邮件放在这里"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1063
msgid "Choose a country where your target users are located"
msgstr "选择目标用户所在国家"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1071
msgid "Skip location"
msgstr "跳过位置"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1072
msgid "International"
msgstr "国际"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1083
msgid "No internet connection. You can continue the installation and insert countries later."
msgstr "没有网络连接。您可以继续安装并稍后插入国家。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1112
#: oc-includes/osclass/functions.php:144
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1117
msgid "Go back"
msgstr "后退"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1181
msgid "The selected location could not been installed"
msgstr "无法安装选中的位置"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1184
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1185
msgid "Osclass has been installed. Were you expecting more steps? Sorry to disappoint you!"
msgstr "Osclass已经安装。你是否期待更多步骤？很抱歉让你失望！"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1188
#, php-format
msgid "An e-mail with the password for oc-admin has been sent to: %s"
msgstr "与OC-admin的密码的电子邮件已经发送到：%s"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1202
msgid "Finish and go to the administration panel"
msgstr "完成并转到管理面板"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1252
#, php-format
msgid "Hi %s,"
msgstr "Hi %s,"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1253
#, php-format
msgid "Your Osclass installation at %s is up and running. You can access the administration panel with these details:"
msgstr "安装正在进行，别急，管理面板中有如下信息："

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1257
#, php-format
msgid "username: %s"
msgstr "用户名：%s"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1258
#, php-format
msgid "password: %s"
msgstr "密码：%s"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1261
#, php-format
msgid "Remember that for any doubts you might have you can consult our <a href=\"%1$s\">documentation</a>"
msgstr "请记住，为了任何疑问，您可以咨询我们的 <a href=\"%1$s\">文档</a>"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1264
msgid "Cheers,"
msgstr "谢谢，"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1265
msgid "The <a href=\"https://github.com/mindstellar/osclass\">Osclass</a> team"
msgstr "<a href=\"https://github.com/mindstellar/osclass\">Ossclass</a> 团队"

#: oc-includes/osclass/timezones.php:31
msgid "Use native php function for timezones list."
msgstr "在时区列表中使用原生的 php 函数。"

#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:291
#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:301
#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:311
#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:321
#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:331
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:293
#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:303
#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:313
#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:323
#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:333
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:296
#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:306
#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:316
#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:326
#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:336
msgid "Not set"
msgstr "未设置"

#: oc-includes/osclass/classes/utility/Utils.php:52
msgid "Is allow_url_fopen enabled?"
msgstr "是否启用allow_url_fopen？"

#: oc-includes/osclass/classes/utility/Utils.php:265
msgid "Category id is not a valid integer"
msgstr "类别ID不是一个有效整数"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Plugin.php:77
msgid "Invalid plugin name."
msgstr "无效的插件名称。"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Plugin.php:88
msgid "Invalid plugin update uri"
msgstr "无效的插件更新 uri"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Theme.php:77
msgid "Invalid theme name."
msgstr "无效的主题名称。"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Theme.php:88
msgid "Invalid theme update uri"
msgstr "无效的主题更新 uri"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Osclass.php:96
msgid "Osclass &raquo; Has some errors"
msgstr "Osclass &raquo; 出了点毛病"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Osclass.php:97
msgid "We've encountered some problems while updating the database structure. The following queries failed:"
msgstr "更新数据库出了点毛病，如下："

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Osclass.php:102
msgid "These errors could be false-positive errors."
msgstr "这些错误可能是错误的。"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Osclass.php:103
msgid " If you're sure that is the case, you can continue with the upgrade."
msgstr " 如果你确定情况确实如此，你可以继续升级。"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Osclass.php:104
msgid "Continue with upgrade"
msgstr "继续升级"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Osclass.php:105
msgid " Or you can ask help in our support forum"
msgstr " 或者您可以在我们的支持论坛上寻求帮助"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Osclass.php:106
msgid "Support Forum"
msgstr "支持论坛"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Osclass.php:123
msgid "Osclass DB Upgraded Successfully"
msgstr "OsclassDB 升级成功"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Osclass.php:126
msgid "Unable to upgrade Database"
msgstr "无法升级数据库"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Upgrade.php:102
msgid "Unable to follow upgrade, invalid package info"
msgstr "无法跟随升级，无效的软件包信息"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Upgrade.php:131
msgid "Invalid Zip package, it's not in valid format."
msgstr "无效的 Zip 包，它不是有效的格式。"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Upgrade.php:145
msgid "doesn't exists, unknown error occurred while downloading and extracting package."
msgstr "下载和提取包时不存在未知错误。"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Upgrade.php:179
msgid "Unable to unzip package file."
msgstr "无法解压缩包文件。"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/UpgradePackage.php:133
msgid "s_source_file is not a valid url"
msgstr "s_source_file 不是一个有效的 url"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/UpgradePackage.php:147
msgid "Invalid s_target_directory."
msgstr "Invalid s_target_directory."

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/UpgradePackage.php:159
msgid "Invalid upgrade package info"
msgstr "无效的升级软件包信息"

#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:245
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:722
msgid "Select a country..."
msgstr "选择国家"

#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:280
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:594
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:618
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:625
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:627
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:806
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1348
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1381
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1389
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1392
msgid "Select a region..."
msgstr "选择地区"

#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:311
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:613
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:621
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:631
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:633
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:664
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:854
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1372
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1385
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1398
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1402
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1433
msgid "Select a city..."
msgstr "选择城市"

#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:369
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:387
msgid "All"
msgstr "所有"

#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:424
msgid "Password: this field is required"
msgstr "密码：必填项"

#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:425
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:539
#: oc-includes/osclass/classes/form/AdminForm.php:158
msgid "Password: enter at least 5 characters"
msgstr "密码：输入至少 5 个字符"

#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:428
msgid "Second password: this field is required"
msgstr "第二个密码：此字段是必需的"

#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:429
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:542
msgid "Second password: enter at least 5 characters"
msgstr "第二个密码：输入至少 5 个字符"

#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:430
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:543
#: oc-includes/osclass/classes/form/AdminForm.php:161
msgid "Passwords don't match"
msgstr "密码不符"

#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:605
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:671
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1441
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:77
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:78
msgid "No results"
msgstr "无结果"

#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:232
#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:233
msgid "Short name: this field is required"
msgstr "短名称：必填项"

#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:240
#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:241
msgid "Currency format: this field is required"
msgstr "货币格式：必填项"

#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:244
msgid "Number of decimals: this field is required"
msgstr "小数点数：此字段是必填项"

#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:245
msgid "Number of decimals: this field must only contain numeric characters"
msgstr "小数点数：此字段只能包含数字字符"

#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:248
#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:249
msgid "Decimal point: this field is required"
msgstr "小数点: 此字段是必需的"

#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:252
#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:253
msgid "Thousands separator: this field is required"
msgstr "数以千计的分隔符：这个字段是必填项"

#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:256
#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:257
msgid "Date format: this field is required"
msgstr "日期格式：必填项"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ManageItemsForm.php:66
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:83
#: oc-includes/osclass/helpers/hCategories.php:344
msgid "Select a category"
msgstr "选择分类"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ContactForm.php:169
#: oc-includes/osclass/classes/form/ContactForm.php:170
#: oc-includes/osclass/classes/form/SendFriendForm.php:158
#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:1454
msgid "Message: this field is required"
msgstr "信息：必填项"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:188
msgid "Select Category"
msgstr "选择类别"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:204
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:217
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:243
msgid "Select Subcategory"
msgstr "选择子类别"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:213
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:246
msgid "No Subcategory"
msgstr "没有子类别"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1172
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1481
msgid "Description needs to be longer"
msgstr "描述需要长点哦"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1216
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1531
msgid "Choose one category"
msgstr "选择一个分类"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1219
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1534
msgid "Price: no more than 50 characters"
msgstr "价格：不超过50个字符"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1221
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1536
msgid "Currency: make your selection"
msgstr "货币：确认您的选择"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1226
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1541
#, php-format
msgid "Photo: must be %s"
msgstr "图片：必须为%s"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1233
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1548
#: oc-includes/osclass/classes/form/AdminForm.php:145
msgid "Name: enter at least 3 characters"
msgstr "名称：至少3个字符"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1234
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1549
msgid "Name: no more than 35 characters"
msgstr "名称：不能超过35个字符"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1242
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1563
msgid "Address: enter at least 3 characters"
msgstr "地址：至少3个字符"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1243
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1564
msgid "Address: no more than 100 characters"
msgstr "地址：不能超过100个字符"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1285
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1606
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1910
msgid "This action can't be undone. Are you sure you want to continue?"
msgstr "刚才的动作没有完成. 您确定要继续吗?"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1556
msgid "Select a region"
msgstr "选择地区"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1557
msgid "Select a city"
msgstr "选择城市"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1559
msgid "City area: enter at least 3 characters"
msgstr "城市：必须3个字符以上"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1560
msgid "City area: no more than 50 characters"
msgstr "城市：50个字符以上"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1704
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1716
msgid "Sorry, you have reached the maximum number of images per listing"
msgstr "但是，你已达到了每个广告的最大图数量极限了"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1856
msgid "Images already uploaded"
msgstr "图片已经上传"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2010
msgid "Too many items ({netItems}) would be uploaded. Item limit is {itemLimit}."
msgstr "太多项目 ({netItems}) 将被上传。项目限制是 {itemLimit}。"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2012
msgid "The files are being uploaded, if you leave now the upload will be cancelled."
msgstr "文件正在上传，如果您现在离开，上传将被取消。"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2013
msgid "{file} has an invalid extension. Valid extension(s): {extensions}."
msgstr "{file} 有一个无效的扩展。有效扩展(s)： {extensions}。"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2014
msgid "{file} is too large, maximum file size is {sizeLimit}."
msgstr "{file} 过大，最大文件大小为 {sizeLimit}。"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2015
msgid "{file} is empty, please select files again without it."
msgstr "{file} 为空，请再次选择没有它的文件。"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2029
msgid "Click or Drop for upload images"
msgstr "点击或拖放上传图像"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2030
msgid "Processing..."
msgstr "正在处理..."

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2031
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2033
msgid "Upload failed"
msgstr "上传失败"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2035
msgid "Deleting..."
msgstr "正在删除..."

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2036
#, php-format
msgid "{percent}% of {total_size}"
msgstr "{total_size} 的 {percent}%"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2053
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2055
msgid "Make primary image"
msgstr "制作主图像"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2102
#, php-format
msgid "Too many items were uploaded. Item limit is %d."
msgstr "上传的项目太多。条目限制是 %d。"

#: oc-includes/osclass/classes/form/SendFriendForm.php:145
#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:1448
msgid "Your name: this field is required"
msgstr "名字：必填项"

#: oc-includes/osclass/classes/form/SendFriendForm.php:152
msgid "Friend's name: this field is required"
msgstr "朋友的名字：必填项"

#: oc-includes/osclass/classes/form/SendFriendForm.php:155
msgid "Friend's email: this field is required"
msgstr "朋友的电子邮件: 此字段是必填项"

#: oc-includes/osclass/classes/form/SendFriendForm.php:156
msgid "Invalid friend's email address"
msgstr "无效的好友电子邮件地址"

#: oc-includes/osclass/classes/form/PageForm.php:123
msgid "Body"
msgstr "主体"

#: oc-includes/osclass/classes/form/PageForm.php:217
#: oc-includes/osclass/classes/form/admin/Item.php:155
msgid "Enter title here"
msgstr "这里输入标题"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:42
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:43
msgid "Prev"
msgstr "上一个"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:44
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:45
msgid "Today"
msgstr "今日："

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:47
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:190
msgid "January"
msgstr "一月"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:48
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:191
msgid "February"
msgstr "二月"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:49
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:192
msgid "March"
msgstr "三月"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:50
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:193
msgid "April"
msgstr "四月"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:51
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:65
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:194
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:209
msgid "May"
msgstr "五月"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:52
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:195
msgid "June"
msgstr "六月"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:53
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:196
msgid "July"
msgstr "七月"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:54
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:197
msgid "August"
msgstr "八月"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:55
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:198
msgid "September"
msgstr "九月"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:56
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:199
msgid "October"
msgstr "十月"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:57
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:200
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:58
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:201
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:61
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:205
msgid "Jan"
msgstr "一月"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:62
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:206
msgid "Feb"
msgstr "二月"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:63
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:207
msgid "Mar"
msgstr "三月"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:64
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:208
msgid "Apr"
msgstr "四月"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:66
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:210
msgid "Jun"
msgstr "六月"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:67
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:211
msgid "Jul"
msgstr "七月"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:68
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:212
msgid "Aug"
msgstr "八月"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:69
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:213
msgid "Sep"
msgstr "九月"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:70
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:214
msgid "Oct"
msgstr "十月"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:71
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:215
msgid "Nov"
msgstr "十一月"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:72
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:216
msgid "Dec"
msgstr "十二月"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:84
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:228
msgid "Sun"
msgstr "星期日"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:85
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:228
msgid "Mon"
msgstr "星期一"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:86
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:228
msgid "Tue"
msgstr "星期二"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:87
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:228
msgid "Wed"
msgstr "星期三"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:88
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:228
msgid "Thu"
msgstr "星期四"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:89
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:228
msgid "Fri"
msgstr "星期五"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:90
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:228
msgid "Sat"
msgstr "星期六"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:93
msgid "Su"
msgstr "苏文"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:94
msgid "Mo"
msgstr "Mo"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:95
msgid "Tu"
msgstr "周一"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:96
msgid "We"
msgstr "我们"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:97
msgid "Th"
msgstr "Th"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:98
msgid "Fr"
msgstr "周五"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:99
msgid "Sa"
msgstr "Sa"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:101
msgid "Wk"
msgstr "沃克"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:319
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:371
msgid "from"
msgstr "来自"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:375
#: oc-includes/osclass/helpers/hItems.php:1534
msgid "to"
msgstr "到"

#: oc-includes/osclass/classes/form/AdminForm.php:99
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: oc-includes/osclass/classes/form/AdminForm.php:100
msgid "Moderator"
msgstr "主持人"

#: oc-includes/osclass/classes/form/AdminForm.php:146
msgid "Name: no more than 50 characters"
msgstr "名称：不能超过50个字符"

#: oc-includes/osclass/classes/form/AdminForm.php:150
msgid "Username: enter at least 3 characters"
msgstr "用户名：输入至少 3 个字符"

#: oc-includes/osclass/classes/form/AdminForm.php:151
msgid "Username: no more than 50 characters"
msgstr "用户名：不超过 50 个字符"

#: oc-includes/osclass/classes/form/AlertForm.php:75
msgid "Enter your e-mail"
msgstr "输入邮箱"

#: oc-includes/osclass/classes/form/CommentForm.php:139
#: oc-includes/osclass/classes/form/CommentForm.php:140
msgid "Comment: this field is required"
msgstr "评论：此字段是必填项"

#: oc-includes/osclass/classes/form/admin/Item.php:228
msgid "Select Currency"
msgstr "选择货币"

#: oc-includes/osclass/classes/form/admin/Item.php:257
msgid "Enter price"
msgstr "输入价格"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:55
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:56
msgid "User email"
msgstr "用户电子邮件"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:57
msgid "Link for account validation."
msgstr "帐户验证链接。"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:58
msgid "Url for account validation."
msgstr "帐号验证URL。"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:59
msgid "List of listings, used when send alerts"
msgstr "发送警报时使用的列表列表"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:60
msgid "Unsubscribe link."
msgstr "取消订阅链接。"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:61
msgid "Site home page url."
msgstr "网站首页 url。"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:62
msgid "Site home page link."
msgstr "网站主页链接。"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:63
msgid "Title of your site"
msgstr "您网站的标题"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:64
msgid "Current date"
msgstr "当前日期"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:65
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:66
msgid "User ip address"
msgstr "用户IP地址"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:67
msgid "Comment author name"
msgstr "评论作者名称"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:68
msgid "Comment author email"
msgstr "评论作者电子邮件"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:69
msgid "Comment title"
msgstr "评论标题"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:70
msgid "Comment text content"
msgstr "评论文本内容"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:71
msgid "Comment body"
msgstr "评论内容"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:72
msgid "Listing url"
msgstr "地址列表"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:73
msgid "Item expiration date"
msgstr "项目过期日期"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:74
msgid "Listing list"
msgstr "列表列表"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:75
msgid "Listing title"
msgstr "列表标题"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:76
msgid "Listing id"
msgstr "上架ID"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:77
msgid "Link for edit listing"
msgstr "编辑列表链接"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:78
msgid "Url for edit listing"
msgstr "编辑列表的 Url"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:79
msgid "Delete listing link"
msgstr "删除列表链接"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:80
msgid "Delete listing url"
msgstr "删除列表网址"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:81
msgid "Change user password link"
msgstr "更改用户密码链接"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:82
msgid "change user password url"
msgstr "更改用户密码 url"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:83
msgid "Date time"
msgstr "日期时间"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:84
msgid "Name of the friend who wants send"
msgstr "想要发送的好友名称"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:85
msgid "Email of the friend who wants send"
msgstr "想要发送的朋友的电子邮件"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:86
msgid "Question about your listing"
msgstr "关于您的列表的问题"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:87
#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:97
msgid "Contact name"
msgstr "联系人姓名"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:88
msgid "User phone number"
msgstr "用户电话号码"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:89
msgid "Listing description"
msgstr "列表描述"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:90
msgid "Listing description in all languages"
msgstr "列出所有语言的描述"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:91
msgid "Listing price"
msgstr "价格列表"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:92
msgid "Listing country"
msgstr "列出国家"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:93
msgid "Listing region"
msgstr "上市地区"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:94
msgid "Listing city"
msgstr "城市列表"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:95
msgid "Seller name"
msgstr "卖家名称"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:96
msgid "Seller email"
msgstr "卖家电子邮件"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:121
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: oc-includes/osclass/classes/Plugins.php:191
#, php-format
msgid "Plugin %s is missing the index.php file %s"
msgstr "插件%s丢失index.php文件%s"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:72
msgid "Manage media"
msgstr "管理媒体"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:103
msgid "Manage themes"
msgstr "管理主题"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:110
msgid "Manage widgets"
msgstr "管理组件"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:119
msgid "Manage plugins"
msgstr "管理插件"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:136
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:159
msgid "General"
msgstr "一般"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:187
msgid "Email templates"
msgstr "邮件模板"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:194
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:222
msgid "Mail server"
msgstr "邮件服务器"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:229
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:269
msgid "Administrators"
msgstr "管理员"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:276
msgid "Your Profile"
msgstr "您的个人资料"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:306
msgid "Backup data"
msgstr "备份数据"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:313
msgid "Upgrade Osclass"
msgstr "更新Osclass"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:320
msgid "Maintenance mode"
msgstr "维护模式"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:327
msgid "Renew location stats"
msgstr "更新位置统计"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:334
msgid "Renew category stats"
msgstr "更新类别统计"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:341
msgid "System info"
msgstr "系统信息"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:63
#: oc-includes/osclass/functions.php:124
msgid "Publish a listing"
msgstr "发布帖子"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:64
#: oc-includes/osclass/functions.php:127
msgid "Edit your listing"
msgstr "编辑帖子"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:65
#: oc-includes/osclass/functions.php:130
msgid "Send to a friend"
msgstr "发送给好友"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:67
#: oc-includes/osclass/functions.php:87 oc-includes/osclass/functions.php:189
msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:68
#, php-format
msgid "Search results: %s"
msgstr "搜索结果：%s"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:70
#, php-format
msgid "%s's profile"
msgstr "%s的个人资料"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:71
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:72
msgid "My listings"
msgstr "我的目录"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:73
msgid "My alerts"
msgstr "我的提示"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:74
#: oc-includes/osclass/functions.php:226
msgid "Update my profile"
msgstr "更新我的资料"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:75
#: oc-includes/osclass/functions.php:232
msgid "Change my email"
msgstr "更改邮箱"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:76
#: oc-includes/osclass/functions.php:235
msgid "Change my username"
msgstr "更改我的用户名"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:77
#: oc-includes/osclass/functions.php:238
msgid "Change my password"
msgstr "修改密码"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:78
#: oc-includes/osclass/functions.php:207
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:79
#: oc-includes/osclass/functions.php:201
msgid "Recover your password"
msgstr "找回密码"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:80
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:192
msgid "Change your password"
msgstr "修改密码"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:81
#: oc-includes/osclass/functions.php:211
msgid "Create a new account"
msgstr "创建账户"

#: oc-includes/osclass/classes/model/Category.php:919
msgid "Non-Existent Category"
msgstr "不存在类别"

#: oc-includes/osclass/classes/ImageProcessing.php:55
#, php-format
msgid "%s does not exist!"
msgstr "%s 不存在！"

#: oc-includes/osclass/classes/ImageProcessing.php:59
#, php-format
msgid "%s is not readable!"
msgstr "%s 不可读！"

#: oc-includes/osclass/classes/ImageProcessing.php:63
#, php-format
msgid "%s is corrupt or broken!"
msgstr "%s 已损坏或损坏！"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:93
#, php-format
msgid "Name: %s"
msgstr "姓名： %s"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:94
#, php-format
msgid "Email: %s"
msgstr "Email: %s"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:95
#, php-format
msgid "Subject: %s"
msgstr "主题： %s"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:96
#, php-format
msgid "Message: %s"
msgstr "消息： %s"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:97
#, php-format
msgid "Date: %s at %s"
msgstr "日期: %s 于 %s"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:98
#, php-format
msgid "IP Address: %s"
msgstr "IP地址： %s"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebAjax.php:434
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:696
msgid "no action defined"
msgstr "未定义动作"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/base/WebSecBaseModel.php:64
#: oc-includes/osclass/classes/controller/base/AdminSecBaseModel.php:134
msgid "Session timed out"
msgstr "会话超时"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebSearch.php:625
msgid "Latest listings added"
msgstr "最新帖子添加在"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebSearch.php:627
msgid "Latest listings added in"
msgstr "最新帖子添加在"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:353
msgid "There's a new update available"
msgstr "没有可用的更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:360
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:384
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:402
msgid "Plugins Site"
msgstr "插件站点"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:406
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:409
msgid "By"
msgstr "由"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:325
#, php-format
msgid "Are you sure you want to %s the selected pages?"
msgstr "你确定要％s选定的页面吗？"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:529
msgid "Disable (website)"
msgstr "无效（网站）"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:529
msgid "Enable (website)"
msgstr "开启"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:534
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:624
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:626
msgid "Disable (oc-admin)"
msgstr "无效（后台）"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:535
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:616
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:618
msgid "Enable (oc-admin)"
msgstr "有效（后台）"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:556
msgid "Update here"
msgstr "在这里更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:563
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:564
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:563
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:564
msgid "No"
msgstr "否"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:599
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:607
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:615
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:623
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:631
#, php-format
msgid "Are you sure you want to %s the selected languages?"
msgstr "你确定要选择的语言是%s吗？"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:600
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:602
msgid "Enable (Website)"
msgstr "有效（站点）"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:608
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:610
msgid "Disable (Website)"
msgstr "无效（站点）"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:149
msgid "An error occurred"
msgstr "出错，郁闷"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:151
msgid "Order saved"
msgstr "订单保存"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:249
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:463
msgid "An error occurred while updating"
msgstr "出错了，更新的时候"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:253
msgid "Sorry, you already have a field with that name"
msgstr "抱歉，你已提交了那个名字吧"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:260
msgid "Saved"
msgstr "保存"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:274
msgid "The custom field has been deleted"
msgstr "自定义字段已被删除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:276
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:389
msgid "An error occurred while deleting"
msgstr "出错，删除的时候"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:283
msgid "NEW custom field"
msgstr "新的自定义字段"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:320
#, php-format
msgid "No category with id %d exists"
msgstr "那个id%的分类是不存在的哦"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:343
msgid "The category as well as its subcategories have been enabled"
msgstr "分类和子分类还没有启动呢"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:347
msgid "The category as well as its subcategories have been disabled"
msgstr "分类和子分类在反启动中"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:358
msgid "Parent category is disabled, you can not enable that category"
msgstr "父类中被禁用，则无法启用此类别"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:366
msgid "The subcategory has been enabled"
msgstr "子类别已启用"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:370
msgid "The subcategory has been disabled"
msgstr "子类别已被禁用"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:386
msgid "The categories have been deleted"
msgstr "改分类已被删除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:454
msgid "Category updated correctly"
msgstr "分类正确更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:458
msgid "Category updated correctly, but some titles are empty"
msgstr "分类更新正确，但是呢有些标题却是空的"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:460
msgid "Sorry, including at least a title is mandatory"
msgstr "很抱歉，至少有一个标题必须强制执行"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:496
#, php-format
msgid "Test email, %s"
msgstr "测试邮件, %s"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:497
msgid "Test email"
msgstr "测试邮件"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:509
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:531
msgid "Email sent successfully"
msgstr "邮件发送成功"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:511
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:533
msgid "An error occurred while sending email"
msgstr "出错了发邮件的时候"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:572
msgid "Update available"
msgstr "可用更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:575
msgid "No update available"
msgstr "无可用更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:580
msgid "Network error"
msgstr "网络错误"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:586
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:590
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:594
msgid "Checked updates"
msgstr "已检查更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:603
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:627
msgid "This action cannot be done because it is a demo site"
msgstr "此操作无法完成，因为它是一个演示网站"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:619
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:643
msgid "Error occurred while upgrading osclass Database."
msgstr "升级 osclass 数据库时出错。"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:636
msgid "Osclass upgraded successfully."
msgstr "Osclass 升级成功。"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:693
msgid "You don't have the necessary permissions"
msgstr "你没有足够权利"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:147
msgid "Lost your password"
msgstr "丢失您的密码"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:399
#, php-format
msgid "Are you sure you want to %s the selected admins?"
msgstr "您确定要 %s 选定的管理员吗?"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:219
msgid "Error loading theme custom file"
msgstr "加载主题自定义文件时出错"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:567
#, php-format
msgid "Are you sure you want to %s the selected ban rules?"
msgstr "你确定你想要 %s 所选的禁止规则吗？"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:713
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:721
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:729
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:737
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:745
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:755
#, php-format
msgid "Are you sure you want to %s the selected users?"
msgstr "您确定要 %s 选定的用户吗?"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:756
msgid "Resend the activation to"
msgstr "重发激活到"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:758
msgid "Resend activation"
msgstr "重新发送激活"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminMedia.php:155
#, php-format
msgid "Are you sure you want to %s the selected media files?"
msgstr "你确定你要%s选择的媒体文件?"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:291
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:299
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:307
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:315
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:323
#, php-format
msgid "Are you sure you want to %s the selected comments?"
msgstr "你确定要%s所选择的评论吗？"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:564
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:992
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:994
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:275
msgid "Unmark as premium"
msgstr "取消优质标记"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:568
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:984
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:986
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:280
msgid "Mark as premium"
msgstr "标记为优质"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:573
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:1008
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:1010
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:286
msgid "Unmark as spam"
msgstr "解除垃圾信息标记"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:577
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:1000
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:1002
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:291
msgid "Mark as spam"
msgstr "垃圾信息标记"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:943
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:951
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:959
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:967
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:975
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:983
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:991
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:999
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:1007
#, php-format
msgid "Are you sure you want to %s the selected listings?"
msgstr "您确定要 %s 选定的帖子吗？"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:172
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:339
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:508
#, php-format
msgid "One location has been deleted"
msgid_plural "%s locations have been deleted"
msgstr[0] "%s 个位置已被删除"

#: oc-includes/osclass/classes/Dependencies.php:100
#, php-format
msgid "ERROR: Some dependencies could not be loaded (%s)"
msgstr "错误：无法加载一些依赖关系(%s)"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:93
msgid "Update date"
msgstr "更新日期"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:227
#: oc-includes/osclass/functions.php:229
msgid "Public profile"
msgstr "公开信息"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:246
msgid "Re-send activation email"
msgstr "重新发送激活邮件"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:252
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/BanRulesDataTable.php:153
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:180
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:314
msgid "Show more"
msgstr "显示更多"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/MediaDataTable.php:104
msgid "File"
msgstr "文件"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/MediaDataTable.php:105
msgid "Action"
msgstr "行 动"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/MediaDataTable.php:108
msgid "Attached to"
msgstr "附件到"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/PagesDataTable.php:74
msgid "Order"
msgstr "其他"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/PagesDataTable.php:101
msgid "View page"
msgstr "查看页面"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/PagesDataTable.php:123
msgid "Up"
msgstr "上"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/PagesDataTable.php:125
msgid "Down"
msgstr "下"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/AlertsDataTable.php:76
msgid "Alert"
msgstr "警告"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:104
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:600
msgid "Expiration date"
msgstr "过期日期"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:304
msgid "View comments"
msgstr "查看留言"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:308
msgid "View media"
msgstr "查看媒体"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:357
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:686
msgid "Never expires"
msgstr "永不过期"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:592
msgid "Misclassified"
msgstr "无分类"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:634
msgid "Clear Misclassified"
msgstr "清除无分类的"

#: oc-includes/osclass/functions.php:133
msgid "Contact seller"
msgstr "联系卖家"

#: oc-includes/osclass/functions.php:155
#: oc-includes/osclass/helpers/hPagination.php:187
msgid "Page"
msgstr "页"

#: oc-includes/osclass/functions.php:166
msgid "Show all listings"
msgstr "显示所有帖子"

#: oc-includes/osclass/functions.php:204
msgid "Recover my password"
msgstr "重置密码"

#: oc-includes/osclass/functions.php:220
msgid "Manage my listings"
msgstr "管理我的帖子"

#: oc-includes/osclass/functions.php:223
msgid "Manage my alerts"
msgstr "管理通知"

#: oc-includes/osclass/functions.php:527
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:282
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: oc-includes/osclass/functions.php:538
msgid "New comments"
msgstr "新评论"

#: oc-includes/osclass/functions.php:581
msgid "Osclass "
msgstr "Osclass "

#: oc-includes/osclass/functions.php:581
msgid " is available"
msgstr " 可用"

#: oc-includes/osclass/functions.php:655
msgid "Plugin updates"
msgstr "插件更新"

#: oc-includes/osclass/functions.php:726
msgid "Theme updates"
msgstr "主题更新"

#: oc-includes/osclass/functions.php:799
msgid "Language updates"
msgstr "语言更新"

#: oc-includes/osclass/functions.php:881
msgid "The website is currently undergoing maintenance"
msgstr "网站正在维护中"

#: oc-includes/osclass/emails.php:162 oc-includes/osclass/emails.php:261
#: oc-includes/osclass/emails.php:360 oc-includes/osclass/emails.php:463
msgid "unsubscribe alert"
msgstr "取消提示"

#: oc-includes/osclass/emails.php:1219 oc-includes/osclass/emails.php:1448
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: oc-includes/osclass/emails.php:1997
msgid "<p>Dear {WEB_TITLE} admin,</p>"
msgstr "<p>Dear {WEB_TITLE} admin,</p>"

#: oc-includes/osclass/emails.php:1999
msgid "{WEB_TITLE} - Your site has upgraded to Osclass {VERSION}"
msgstr "{WEB_TITLE} - 您的网站已升级到 Osclass {VERSION}"

#: oc-includes/osclass/emails.php:2000
msgid "<p>Your site at {WEB_LINK} has been updated automatically to Osclass {VERSION}</p>"
msgstr "<p>您在 {WEB_LINK} 的网站已自动更新到 Osclass {VERSION}</p>"

#: oc-includes/osclass/emails.php:2002
msgid "<p>There were some minor errors removing temporary files. Please manually remove the \"oc-content/downloads/oc-temp\" folder</p>"
msgstr "<p>删除临时文件时出现一些小错误。请手动删除 \"oc-content/downloads/oc-temp\" 文件夹</p>"

#: oc-includes/osclass/emails.php:2006
msgid "{WEB_TITLE} - We failed trying to upgrade your site to Osclass {VERSION}"
msgstr "{WEB_TITLE} - 我们试图将您的网站升级到 Osclass {VERSION} 失败"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:4
msgid "For sale"
msgstr "卖"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:5
msgid "Vehicles"
msgstr "汽车"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:6
msgid "Classes"
msgstr "教学课程"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:7
msgid "Real estate"
msgstr "房地产"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:8
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:9
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:10
msgid "Personals"
msgstr "个人"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:11
msgid "Jobs"
msgstr "工作"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:12
msgid "Animals"
msgstr "宠物"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:13
msgid "Art - Collectibles"
msgstr "收藏 - 古董"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:14
msgid "Barter"
msgstr "物件交换"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:15
msgid "Books - Magazines"
msgstr "书刊杂志"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:16
msgid "Cameras - Camera Accessories"
msgstr "摄影"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:17
msgid "CDs - Records"
msgstr "CD - 光碟"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:18
msgid "Cell Phones - Accessories"
msgstr "手机"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:19
msgid "Clothing"
msgstr "衣物"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:20
msgid "Computers - Hardware"
msgstr "电脑 - 硬件"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:21
msgid "DVD"
msgstr "DVD"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:22
msgid "Electronics"
msgstr "电子产品"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:23
msgid "For Babies - Infants"
msgstr "婴儿和儿童用品"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:24
msgid "Garage Sale"
msgstr "车库"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:25
msgid "Health - Beauty"
msgstr "保健-美容"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:26
msgid "Home - Furniture - Garden Supplies"
msgstr "电器 - 家具 - 园艺工具"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:27
msgid "Jewelry - Watches"
msgstr "珠宝-手表"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:28
msgid "Musical Instruments"
msgstr "乐器"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:29
msgid "Sporting Goods - Bicycles"
msgstr "体育用品 - 自行车"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:30
msgid "Tickets"
msgstr "门票"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:31
msgid "Toys - Games - Hobbies"
msgstr "玩具 - 游戏 - 爱好"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:32
msgid "Video Games - Consoles"
msgstr "游戏机"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:33
msgid "Everything Else"
msgstr "其余的"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:34
msgid "Cars"
msgstr "汽车"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:35
msgid "Car Parts"
msgstr "汽车零部件"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:36
msgid "Motorcycles"
msgstr "摩托车"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:37
msgid "Boats - Ships"
msgstr "船"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:38
msgid "RVs - Campers - Caravans"
msgstr "房车 - 露营车 - 大篷车"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:39
msgid "Trucks - Commercial Vehicles"
msgstr "卡车 - 商用车"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:40
msgid "Other Vehicles"
msgstr "其他车辆"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:41
msgid "Computer - Multimedia Classes"
msgstr "电脑 - 多媒体"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:42
msgid "Language Classes"
msgstr "语言课程"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:43
msgid "Music - Theatre - Dance Classes"
msgstr "音乐 - 戏剧 - 舞蹈班"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:44
msgid "Tutoring - Private Lessons"
msgstr "私人家教"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:45
msgid "Other Classes"
msgstr "其他家教"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:46
msgid "Houses - Apartments for Sale"
msgstr "房屋 - 套房出售"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:47
msgid "Houses - Apartments for Rent"
msgstr "房屋 - 套房出租"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:48
msgid "Rooms for Rent - Shared"
msgstr "房间出租 - 搭铺"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:49
msgid "Housing Swap"
msgstr "房屋交换"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:50
msgid "Vacation Rentals"
msgstr "度假屋"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:51
msgid "Parking Spots"
msgstr "停车位"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:52
msgid "Land"
msgstr "地产"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:53
msgid "Office - Commercial Space"
msgstr "办公室 - 商铺"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:54
msgid "Shops for Rent - Sale"
msgstr "商铺出租 - 买卖"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:55
msgid "Babysitter - Nanny"
msgstr "保姆 - 佣人"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:56
msgid "Casting - Auditions"
msgstr "演员 - 试镜头"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:57
msgid "Computer"
msgstr "电脑"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:58
msgid "Event Services"
msgstr "活动服务"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:59
msgid "Health - Beauty - Fitness"
msgstr "保健 - 美容 - 健身"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:60
msgid "Horoscopes - Tarot"
msgstr "星座 - 算命"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:61
msgid "Household - Domestic Help"
msgstr "家政服务"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:62
msgid "Moving - Storage"
msgstr "搬家"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:63
msgid "Repair"
msgstr "维修"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:64
msgid "Writing - Editing - Translating"
msgstr "写作 - 编辑 - 翻译"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:65
msgid "Other Services"
msgstr "其他服务"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:66
msgid "Carpool"
msgstr "搭车 - 汽车共享"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:67
msgid "Community Activities"
msgstr "社会活动"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:68
msgid "Events"
msgstr "活动"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:69
msgid "Musicians - Artists - Bands"
msgstr "音乐家 - 艺术家"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:70
msgid "Volunteers"
msgstr "志愿者"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:71
msgid "Lost And Found"
msgstr "失物招领"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:72
msgid "Women looking for Men"
msgstr "女士找男士"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:73
msgid "Men looking for Women"
msgstr "男士找女士"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:74
msgid "Men looking for Men"
msgstr "男士找男士"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:75
msgid "Women looking for Women"
msgstr "女士找女士"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:76
msgid "Friendship - Activity Partners"
msgstr "友谊 - 活动合作伙伴"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:77
msgid "Missed Connections"
msgstr "未连接"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:78
msgid "Accounting - Finance"
msgstr "会计 - 财务"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:79
msgid "Advertising - Public Relations"
msgstr "广告 - 公共关系"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:80
msgid "Arts - Entertainment - Publishing"
msgstr "艺术 - 娱乐 - 出版发行"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:81
msgid "Clerical - Administrative"
msgstr "职员 - 行政"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:82
msgid "Customer Service"
msgstr "客户服务"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:83
msgid "Education - Training"
msgstr "教育 - 培训"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:84
msgid "Engineering - Architecture"
msgstr "工程师 - 建筑师"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:85
msgid "Healthcare"
msgstr "医疗"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:86
msgid "Human Resource"
msgstr "人事管理"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:87
msgid "Internet"
msgstr "英特网"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:88
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:89
msgid "Manual Labor"
msgstr "手工"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:90
msgid "Manufacturing - Operations"
msgstr "工业 - 制造业"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:91
msgid "Marketing"
msgstr "市场营销"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:92
msgid "Non-profit - Volunteer"
msgstr "非利润 - 志愿者的"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:93
msgid "Real Estate"
msgstr "房地产"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:94
msgid "Restaurant - Food Service"
msgstr "餐厅 - 餐饮业"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:95
msgid "Retail"
msgstr "零售"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:96
msgid "Sales"
msgstr "销售"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:97
msgid "Technology"
msgstr "科技"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:98
msgid "Other Jobs"
msgstr "其他工作"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:104
msgid "Example Ad"
msgstr "示例广告"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:105
msgid "Description of the example ad. Insert here some usefull description of your ad."
msgstr "示例广告描述。请在此插入您的广告的使用完整描述。"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:106
msgid "Example author"
msgstr "示例作者"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:107
msgid "osclass@example.com"
msgstr "osclass@example.com"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:108
msgid "Example country"
msgstr "国家示例"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:109
msgid "Example region"
msgstr "示例区域"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:110
msgid "Example city"
msgstr "示例城市"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:115
msgid "Example page title"
msgstr "示例页面标题"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:116
msgid "This is an example page description. This is a good place to put your Terms of Service or any other help information."
msgstr "这是一个示例页面描述。这是一个很好的地方来放置您的服务条款或任何其他帮助信息。"

#: oc-includes/osclass/install.php:91
msgid "Looks like you've already installed Osclass. To reinstall please clear your old database tables first."
msgstr "看起来你好像安装的差不多了，如果你想重新安装，你需要首先清除数据库的tables"

#: oc-includes/osclass/install.php:148
msgid "Osclass Installation"
msgstr "Osclass 安装"

#: oc-includes/osclass/install.php:201
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎使用"

#: oc-includes/osclass/install.php:204
msgid "Oops! You need a compatible Hosting"
msgstr "哎呀！您需要一个兼容的主机"

#: oc-includes/osclass/install.php:205
msgid "Your hosting seems to be not compatible, check your settings."
msgstr "您的主机似乎不兼容，请检查您的设置。"

#: oc-includes/osclass/install.php:217 oc-includes/osclass/install.php:220
msgid "Choose language"
msgstr "选择语言"

#: oc-includes/osclass/install.php:236
msgid "Check the next requirements:"
msgstr "检查下一个要求："

#: oc-includes/osclass/install.php:238
msgid "Requirements help:"
msgstr "需求帮助："

#: oc-includes/osclass/install.php:247
msgid "Need more help?"
msgstr "需要更多帮助？"

#: oc-includes/osclass/install.php:251
msgid "All right! All the requirements have met:"
msgstr "正确！所有要求都已达到："

#: oc-includes/osclass/install.php:265
msgid "Try again"
msgstr "再试一遍"

#: oc-includes/osclass/install.php:270
msgid "Run the install"
msgstr "安装"

#: oc-includes/osclass/install.php:337
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: oc-includes/osclass/install.php:339
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: oc-includes/osclass/helpers/hItems.php:1406
msgid "Check with seller"
msgstr "了解卖家"

#: oc-includes/osclass/helpers/hItems.php:1409
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: oc-includes/osclass/helpers/hItems.php:1533
msgid "From"
msgstr "来自"

#: oc-includes/osclass/helpers/hPagination.php:191
msgid "Go!"
msgstr "Go!"

#: oc-includes/osclass/helpers/hPagination.php:222
#, php-format
msgid "Showing %s to %s of %s results (filtered from %s total results)"
msgstr "显示 %s 到 %s 的 %s 结果 (从 %s 总结果中过滤)"

#: oc-includes/osclass/helpers/hPagination.php:230
#, php-format
msgid "Showing %s to %s of %s results"
msgstr "显示%s中的从%s到%s的总结果"

#: oc-includes/osclass/helpers/hSearch.php:63
msgid "Relevance"
msgstr "关联性"

#: oc-includes/osclass/helpers/hSearch.php:66
msgid "Newly listed"
msgstr "最新的"

#: oc-includes/osclass/helpers/hSearch.php:69
msgid "Lower price first"
msgstr "低价优先"

#: oc-includes/osclass/helpers/hSearch.php:71
msgid "Higher price first"
msgstr "高价优先"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:229
msgid "AM"
msgstr "上午"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:229
msgid "PM"
msgstr "下午"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:229
msgid "am"
msgstr "上午"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:229
msgid "pm"
msgstr "下午"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:273
msgid "Public Profile"
msgstr "公开资料"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:279
msgid "Manage your listings"
msgstr "管理目录"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:280
msgid "Manage your alerts"
msgstr "管理通知"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:281
msgid "My profile"
msgstr "我的资料"

